msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PSY Events Manager 1.0.0\n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-09 12:54+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-09 12:54+0530\n"
"Last-Translator: Pawan Kumar <pawan.yadav0446@gmail.com>\n"
"Language-Team: Pawan Kumar <pawan.yadav0446@gmail.com>\n"
"Language: zh_HK\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: "
"__;_e;_x;_n;_nx;esc_html__;esc_html_e;esc_attr__;esc_attr_e\n"
"X-Domain: psyeventsmanager\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: packages\n"

#: admin/includes/psyemAmountMetaboxes.php:9
msgid "Amount Type"
msgstr "金額類型"

#: admin/includes/psyemAmountMetaboxes.php:12
#: admin/includes/psyemOfflineSignup.php:29
#: admin/includes/psyemParticipantMetaboxes.php:22
#: admin/includes/psyemSettings.php:149 admin/includes/psyemSettings.php:176
#: admin/includes/psyemSettings.php:203 admin/includes/psyemSettings.php:230
#: admin/includes/psyemSettings.php:293 admin/includes/psyemSettings.php:321
#: admin/includes/psyemSettings.php:349 admin/includes/psyemSettings.php:382
#: admin/includes/psyemTicketMetaboxes.php:15
#: admin/includes/psyemTicketMetaboxes.php:52
msgid "-- Select --"
msgstr "-- 選擇 --"

#: admin/includes/psyemAmountMetaboxes.php:15
msgid "Monthly Charge"
msgstr "每月費用"

#: admin/includes/psyemAmountMetaboxes.php:18
msgid "One Time Charge"
msgstr "一次性收費"

#: admin/includes/psyemAmountMetaboxes.php:24
#: admin/includes/psyemDonationMetaboxes.php:71 admin/psyemAdmin.php:3114
#: admin/psyemAdmin.php:3141
msgid "Amount"
msgstr "數量"

#: admin/includes/psyemAmountMetaboxes.php:25
msgid "Enter amount > 5$"
msgstr "輸入金額 > 5$"

#: admin/includes/psyemCouponMetaboxes.php:9
msgid "Coupon Type"
msgstr "優惠券類型"

#: admin/includes/psyemCouponMetaboxes.php:12
msgid "Order Fixed Price"
msgstr "訂單固定價格"

#: admin/includes/psyemCouponMetaboxes.php:15
msgid "Order Percentage Price"
msgstr "訂單百分比價格"

#: admin/includes/psyemCouponMetaboxes.php:21
#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:222
msgid "Coupon Code"
msgstr "優惠券代碼"

#: admin/includes/psyemCouponMetaboxes.php:22
#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:225
msgid "Enter coupon code"
msgstr "輸入優惠券代碼"

#: admin/includes/psyemCouponMetaboxes.php:26
msgid "Coupon Discount Amount"
msgstr "優惠券折扣金額"

#: admin/includes/psyemCouponMetaboxes.php:27
msgid "Enter discount amount"
msgstr "輸入折扣金額"

#: admin/includes/psyemCouponMetaboxes.php:31
msgid "Coupon Discount Percentage"
msgstr "優惠券折扣百分比"

#: admin/includes/psyemCouponMetaboxes.php:32
msgid "Enter discount percentage"
msgstr "輸入折扣百分比"

#: admin/includes/psyemCouponMetaboxes.php:36
msgid "Coupon Expiry Date"
msgstr "優惠券到期日"

#: admin/includes/psyemCouponMetaboxes.php:37
msgid "Enter Coupon Expiry Date"
msgstr "輸入優惠券到期日"

#: admin/includes/psyemDonationMetaboxes.php:10
msgid "Billing Information"
msgstr "帳單資訊"

#: admin/includes/psyemDonationMetaboxes.php:13
#: front/pages/psyemDonationCheckout.php:79
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: admin/includes/psyemDonationMetaboxes.php:17
msgid "City"
msgstr "城市"

#: admin/includes/psyemDonationMetaboxes.php:21
#: admin/includes/psyemProjectsafeMetaboxes.php:52 admin/psyemAdmin.php:2855
#: admin/psyemAdmin.php:3038 front/pages/psyemDonationCheckout.php:107
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:381
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:440
msgid "District"
msgstr "區"

#: admin/includes/psyemDonationMetaboxes.php:25
#: admin/includes/psyemProjectsafeMetaboxes.php:56 admin/psyemAdmin.php:949
#: admin/psyemAdmin.php:2856 admin/psyemAdmin.php:3039
#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:126
#: front/pages/psyemEventDetails.php:124
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:445
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:447
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: admin/includes/psyemDonationMetaboxes.php:29
msgid "Address 2"
msgstr "地址 2"

#: admin/includes/psyemDonationMetaboxes.php:38
msgid "Donor Information"
msgstr "捐贈者訊息"

#: admin/includes/psyemDonationMetaboxes.php:41
#: admin/includes/psyemOrderTicket.php:111
#: admin/includes/psyemProjectsafeMetaboxes.php:5 admin/psyemAdmin.php:3030
#: front/pages/psyemDonationCheckout.php:126
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: admin/includes/psyemDonationMetaboxes.php:45
#: admin/includes/psyemOrderTicket.php:117
#: admin/includes/psyemProjectsafeMetaboxes.php:9 admin/psyemAdmin.php:3031
#: front/pages/psyemDonationCheckout.php:133
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: admin/includes/psyemDonationMetaboxes.php:49
#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:264
#: admin/includes/psyemParticipantMetaboxes.php:9
#: admin/includes/psyemProjectsafeMetaboxes.php:13 admin/psyemAdmin.php:1864
#: admin/psyemAdmin.php:2073 admin/psyemAdmin.php:2851
#: admin/psyemAdmin.php:3034 front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:216
#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:342
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:337
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: admin/includes/psyemDonationMetaboxes.php:53
#: admin/includes/psyemProjectsafeMetaboxes.php:17 admin/psyemAdmin.php:2850
#: admin/psyemAdmin.php:3033
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: admin/includes/psyemDonationMetaboxes.php:57
#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:265
#: admin/includes/psyemOrderTicket.php:123
#: admin/includes/psyemParticipantMetaboxes.php:14 admin/psyemAdmin.php:1866
#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:205
#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:348
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: admin/includes/psyemDonationMetaboxes.php:70
#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:266
#: admin/includes/psyemParticipantMetaboxes.php:19 admin/psyemAdmin.php:691
#: admin/psyemAdmin.php:1222 admin/psyemAdmin.php:1865
#: admin/psyemAdmin.php:2849 admin/psyemAdmin.php:3043
#: admin/psyemAdmin.php:3222 admin/psyemAdmin.php:3372
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: admin/includes/psyemDonationMetaboxes.php:72
#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:153
msgid "Intent ID"
msgstr "意圖 ID"

#: admin/includes/psyemDonationMetaboxes.php:73
#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:154
msgid "Charge ID"
msgstr "費用 ID"

#: admin/includes/psyemDonationMetaboxes.php:74
#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:155 admin/psyemAdmin.php:3373
msgid "Payment Status"
msgstr "付款狀態"

#: admin/includes/psyemDonationMetaboxes.php:75
#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:156
msgid "Payment DateTime"
msgstr "付款日期時間"

#: admin/includes/psyemDonationMetaboxes.php:112
#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:189
msgid "Payment Payload"
msgstr "付款有效載荷"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:10
#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:15
msgid "Event Start Date"
msgstr "活動開始日期"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:11
msgid "Enter event start date"
msgstr "輸入活動開始日期"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:14
#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:21
msgid "Event Start Time"
msgstr "活動開始時間"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:15
msgid "Enter event start time"
msgstr "輸入活動開始時間"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:18
#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:25
msgid "Event End Date"
msgstr "活動結束日期"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:19
msgid "Enter event end date"
msgstr "輸入活動結束日期"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:22
#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:29
msgid "Event End Time"
msgstr "活動結束時間"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:23
msgid "Enter event end time"
msgstr "輸入活動結束時間"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:29
#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:44
#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:110
#: front/pages/psyemEventDetails.php:168
msgid "Registration Type"
msgstr "註冊類型"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:32
msgid "Registration Closed"
msgstr "報名已結束"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:35
msgid "Paid Registration"
msgstr "付費註冊"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:38
msgid "Free Registration"
msgstr "免費註冊"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:44
#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:49
msgid "Registration Closing (In Days)"
msgstr "註冊截止時間（天數）"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:45
msgid "Enter  number of closing days"
msgstr "輸入休息天數"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:46
msgid "x days before event start day"
msgstr "活動開始日前 x 天"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:50
#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:54
msgid "Event Website"
msgstr "活動網站"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:51
msgid "Enter event website url"
msgstr "輸入活動網站網址"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:52
msgid "If applicable, Enter external website url"
msgstr "如適用，請輸入外部網站網址"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:57
msgid "Select applicable tickets for this event"
msgstr "選擇適用於此活動的門票"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:59
msgid "Event Tickets"
msgstr "活動門票"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:62
msgid "Select Ticket"
msgstr "選擇票"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:82
#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:61 admin/psyemAdmin.php:2506
#: helpers/psyemHelper.php:2104
msgid "Event Address"
msgstr "活動地址"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:83
msgid "Enter event full addess"
msgstr "輸入活動完整地址"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:88
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:93
#: front/pages/psyemEventDetails.php:433
msgid "Event Disclaimer"
msgstr "活動免責聲明"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:94
msgid "Enter event disclaimer details"
msgstr "輸入活動免責聲明詳情"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:100
msgid "Facebook Url"
msgstr "Facebook 網址"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:101
msgid "Enter facebook url"
msgstr "輸入 Facebook 網址"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:105
msgid "Instagram Url"
msgstr "Instagram 網址"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:106
msgid "Enter instagram url"
msgstr "輸入 Instagram 網址"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:111
msgid "LinkedIn Url"
msgstr "LinkedIn 網址"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:112
msgid "Enter linkedin url"
msgstr "輸入領英網址"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:116
msgid "Twitter Url"
msgstr "Twitter 網址"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:117
msgid "Enter twitter url"
msgstr "輸入推特網址"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:129
msgid "Select event partners"
msgstr "選擇活動夥伴"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:137
msgid "Partner Type"
msgstr "合作夥伴類型"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:141
msgid "Select partners"
msgstr "選擇合作夥伴"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:183
msgid "Select event speakers"
msgstr "選擇活動發言人"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:191
msgid "Speaker Type"
msgstr "揚聲器類型"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:195
msgid "Select speakers"
msgstr "選擇演講者"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:238
msgid "Upload Event Media"
msgstr "上傳活動媒體"

#: admin/includes/psyemEventMetaboxes.php:256 helpers/psyemHelper.php:32
msgid "Remove"
msgstr "消除"

#: admin/includes/psyemOfflineSignup.php:5
msgid "Create Offline Registration"
msgstr "建立離線註冊"

#: admin/includes/psyemOfflineSignup.php:16
#: admin/includes/psyemOfflineSignup.php:94
msgid "Create"
msgstr "創造"

#: admin/includes/psyemOfflineSignup.php:25 admin/psyemAdmin.php:732
#: admin/psyemAdmin.php:734 admin/psyemAdmin.php:761 admin/psyemAdmin.php:1867
#: admin/psyemAdmin.php:2068
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: admin/includes/psyemOfflineSignup.php:46
msgid "Participant First Name"
msgstr "參與者名字"

#: admin/includes/psyemOfflineSignup.php:49
msgid "Enter Participant First Name"
msgstr "輸入參與者名字"

#: admin/includes/psyemOfflineSignup.php:56
msgid "Participant Last Name"
msgstr "參與者姓氏"

#: admin/includes/psyemOfflineSignup.php:59
msgid "Enter Participant Last Name"
msgstr "輸入參與者姓氏"

#: admin/includes/psyemOfflineSignup.php:67
msgid "Registration Email"
msgstr "註冊信箱"

#: admin/includes/psyemOfflineSignup.php:70
msgid "Enter Registration Email Address"
msgstr "輸入註冊郵件地址"

#: admin/includes/psyemOfflineSignup.php:75
msgid "Company Name"
msgstr "公司名稱"

#: admin/includes/psyemOfflineSignup.php:77
#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:207
#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:350
msgid "Enter company name"
msgstr "輸入公司名稱"

#: admin/includes/psyemOfflineSignup.php:82
msgid "Number Of Participants"
msgstr "參與人數"

#: admin/includes/psyemOfflineSignup.php:85
msgid "Enter Number Of Participants Count"
msgstr "輸入參與人數"

#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:36
msgid "Registration Total Price"
msgstr "註冊總價"

#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:78 admin/psyemAdmin.php:2069
msgid "Order ID"
msgstr "訂單編號"

#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:79 admin/psyemAdmin.php:953
msgid "Total Slots"
msgstr "總槽數"

#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:80 admin/psyemAdmin.php:954
msgid "Used Slots"
msgstr "已使用插槽"

#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:81
msgid "Order Amount"
msgstr "訂單金額"

#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:82
msgid "Order Coupon"
msgstr "訂單優惠券"

#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:83
msgid "Total Discount"
msgstr "總折扣"

#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:109
msgid "Tickets Informations"
msgstr "門票資訊"

#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:113
#: admin/includes/psyemOrderTicket.php:49
#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:159
msgid "Item"
msgstr "物品"

#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:114
#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:160
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:115
#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:161
#: front/pages/psyemEventDetails.php:289
msgid "Total"
msgstr "全部的"

#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:148
msgid "Payment Informations"
msgstr "付款資訊"

#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:152
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:223
msgid "Print All tickets"
msgstr "列印所有門票"

#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:230
msgid "Send Tickets"
msgstr "和門票"

#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:236
msgid "Download Sample CSV"
msgstr "下載範例 CSV"

#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:247
msgid "Import CSV"
msgstr "導入 CSV"

#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:262 admin/psyemAdmin.php:1862
#: admin/psyemAdmin.php:3029
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:263 admin/psyemAdmin.php:1863
#: admin/psyemAdmin.php:2072 admin/psyemAdmin.php:2848
#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:199
#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:336
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:267
#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:300
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:268
#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:305
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:269
msgid "Actions"
msgstr "行動"

#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:312
msgid "Send Ticket"
msgstr "寄票"

#: admin/includes/psyemOrderMetaboxes.php:324
#: front/pages/psyemEventsListShortcode.php:162
#: front/pages/psyemKnowledgehubList.php:122 front/pages/psyemNewsList.php:183
#: front/pages/psyemProgrammesList.php:93
msgid "No records found"
msgstr "未找到任何記錄"

#: admin/includes/psyemOrderTicket.php:34
msgid "Confirmation No"
msgstr "確認號"

#: admin/includes/psyemOrderTicket.php:42
msgid "Print this ticket or save on your device & present it at the event"
msgstr "列印此票或保存在您的裝置上並在活動中出示"

#: admin/includes/psyemOrderTicket.php:58
msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

#: admin/includes/psyemOrderTicket.php:64
msgid "Start Time"
msgstr "開始時間"

#: admin/includes/psyemOrderTicket.php:72
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

#: admin/includes/psyemOrderTicket.php:78
msgid "End Time"
msgstr "結束時間"

#: admin/includes/psyemOrderTicket.php:87
#: admin/includes/psyemProjectsafeMetaboxes.php:45
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: admin/includes/psyemOrderTicket.php:108
msgid "Attendee Detail"
msgstr "與會者詳情"

#: admin/includes/psyemOrderTicket.php:145
msgid "TERMS AND CONDITIONS OF SALE AND PURCHASE"
msgstr "銷售和購買條款和條件"

#: admin/includes/psyemOrderTicket.php:149
msgid "All registrations are final, non-refundable and non-changeable"
msgstr "所有註冊均為最終決定，不可退款且不可更改"

#: admin/includes/psyemParticipantMetaboxes.php:10
msgid "Enter participant email address"
msgstr "輸入參與者的電子郵件地址"

#: admin/includes/psyemParticipantMetaboxes.php:15
msgid "Enter participant company name"
msgstr "輸入參與公司名稱"

#: admin/includes/psyemParticipantMetaboxes.php:25
msgid "Main"
msgstr "主要的"

#: admin/includes/psyemParticipantMetaboxes.php:28
msgid "Member"
msgstr "成員"

#: admin/includes/psyemPartnerMetaboxes.php:9 admin/psyemAdmin.php:1594
msgid "Sponsorship Level"
msgstr "贊助等級"

#: admin/includes/psyemPartnerMetaboxes.php:10
msgid "Enter Partner Sponsorship Level"
msgstr "輸入合作夥伴贊助級別"

#: admin/includes/psyemProjectsafeMetaboxes.php:24 admin/psyemAdmin.php:2852
#: admin/psyemAdmin.php:3035 front/pages/psyemProjectsafeForm.php:64
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: admin/includes/psyemProjectsafeMetaboxes.php:28 admin/psyemAdmin.php:2853
#: admin/psyemAdmin.php:3036
msgid "DOB"
msgstr "出生日期"

#: admin/includes/psyemProjectsafeMetaboxes.php:32 admin/psyemAdmin.php:2857
#: admin/psyemAdmin.php:3040
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: admin/includes/psyemProjectsafeMetaboxes.php:36 admin/psyemAdmin.php:2859
msgid "Status"
msgstr "地位"

#: admin/includes/psyemProjectsafeMetaboxes.php:48 admin/psyemAdmin.php:2854
#: admin/psyemAdmin.php:3037 front/pages/psyemProjectsafeForm.php:361
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:374
msgid "Region"
msgstr "地區"

#: admin/includes/psyemProjectsafeMetaboxes.php:65
msgid "Questionary"
msgstr "問卷"

#: admin/includes/psyemProjectsafeMetaboxes.php:69
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:154
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:164
msgid "Do you have any sexual experience?"
msgstr "您有性經驗嗎？"

#: admin/includes/psyemProjectsafeMetaboxes.php:75
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:170
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:180
msgid "Have you ever had any cervical screening in the last 3 years?"
msgstr "過去 3 年內您有做過子宮頸篩檢嗎？"

#: admin/includes/psyemProjectsafeMetaboxes.php:81
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:186
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:196
msgid "Are you undergoing treatment for CIN or cervical cancer?"
msgstr "您正在接受 CIN 或子宮頸癌治療嗎？"

#: admin/includes/psyemProjectsafeMetaboxes.php:87
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:202
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:212
msgid "Have you ever received HPV vaccine?"
msgstr "您接種過HPV疫苗嗎？"

#: admin/includes/psyemProjectsafeMetaboxes.php:93
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:218
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:228
msgid "Are you pregnant?"
msgstr "你懷孕了嗎？"

#: admin/includes/psyemProjectsafeMetaboxes.php:99
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:234
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:244
msgid "Did you have a hysterectomy?"
msgstr "您做過子宮切除手術嗎？"

#: admin/includes/psyemProjectsafeMetaboxes.php:105
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:323
msgid "How would you like to be contacted for the program?"
msgstr "您希望我們如何聯絡您參與該計劃？"

#: admin/includes/psyemProjectsafeMetaboxes.php:111
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:458
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:477
msgid "How have you heard about this study?"
msgstr "您是如何得知這項研究的？"

#: admin/includes/psyemProjectsafeMetaboxes.php:125
msgid "Consents"
msgstr "同意"

#: admin/includes/psyemProjectsafeMetaboxes.php:132
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:253
msgid ""
"I understand that this program is part of a clinical study and enrollment is "
"only for participants who agree to the terms and conditions on the clinical "
"study consent form presented at the clinic on the day of appointment"
msgstr ""
"我理解該計劃是臨床研究的一部分，只有同意預約當天在診所出示的臨床研究同意書上"
"的條款和條件的參與者才可以報名"

#: admin/includes/psyemProjectsafeMetaboxes.php:143
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:263
msgid ""
"I confirm, that I have read and understood the information sheet for the "
"project and have had the opportunity to view and study the educational "
"videos provided for a better overall grasp on how to protect myself against "
"cervical cancer"
msgstr ""
"我確認我已閱讀並理解有關此項目的資料說明，並且有機會觀看並學習提供的教育影 "
"片，以更全面地了解如何保護自己免受子宮頸癌的影響"

#: admin/includes/psyemProjectsafeMetaboxes.php:154
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:273
msgid ""
"I understand that my participation is voluntary and that I am free to "
"withdraw at any time, without giving any reason, without my medical care or "
"legal rights being affected"
msgstr ""
"我明白我的參與是自願的，我可以在任何時間退出，無需提供任何理由，而這不會影 響"
"我的醫療照顧或法律權益"

#: admin/includes/psyemProjectsafeMetaboxes.php:162
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:282
msgid "I agree to take part in the above cervical screening programme"
msgstr "我同意參加上述子宮頸普查計畫"

#: admin/includes/psyemProjectsafeMetaboxes.php:171
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:291
msgid ""
"I here with acknowledge that, if I am currently experiencing irregular "
"bleeding, spotting or pain during my menses, sex or randomly, I cannot join "
"the project. We kindly encourage you to contact your GP immediately and seek "
"a professional opinion"
msgstr ""
"本人在此確認，如我目前正經歷月經期間、性交期間或隨機出現的不規則出血、點滴出"
"血或疼痛，我將無法參與此項目。我們誠意建議您立即聯絡您的家庭醫生，並尋求專業"
"意見"

#: admin/includes/psyemProjectsafeMetaboxes.php:179
#: front/pages/psyemDonationCheckout.php:181
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:300
msgid "Terms & Conditions"
msgstr "條款與條件"

#: admin/includes/psyemSettings.php:11
msgid "Psy Plugin Settings"
msgstr "Psy插件設定"

#: admin/includes/psyemSettings.php:24
msgid "Project Safe Types With Form Shortcodes"
msgstr "使用表單短代碼實現專案安全類型"

#: admin/includes/psyemSettings.php:32
msgid "Create Project Safe Type"
msgstr "建立專案安全類型"

#: admin/includes/psyemSettings.php:35
msgid "Enter project safe type title"
msgstr "輸入項目安全類型標題"

#: admin/includes/psyemSettings.php:38
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: admin/includes/psyemSettings.php:46
msgid "Project Safe Type shortcodes and title"
msgstr "專案安全類型短代碼和標題"

#: admin/includes/psyemSettings.php:78 admin/includes/psyemSettings.php:461
msgid "Save Settings"
msgstr "儲存設定"

#: admin/includes/psyemSettings.php:85
msgid "Update Speakers Categories"
msgstr "更新演講者類別"

#: admin/includes/psyemSettings.php:93
msgid "Update Partners Categories"
msgstr "更新合作夥伴類別"

#: admin/includes/psyemSettings.php:101
msgid "Update News Categories"
msgstr "更新新聞類別"

#: admin/includes/psyemSettings.php:109
msgid "Update Programmes Categories"
msgstr "更新節目類別"

#: admin/includes/psyemSettings.php:117
msgid "Update Knowledge Categories"
msgstr "更新知識類別"

#: admin/includes/psyemSettings.php:128
msgid "Event Manager Shortcodes"
msgstr "活動管理器簡碼"

#: admin/includes/psyemSettings.php:136
msgid "Events Listing Section Shortcode"
msgstr "活動清單部分簡碼"

#: admin/includes/psyemSettings.php:145
msgid "Events Listing page ID"
msgstr "活動清單頁面 ID"

#: admin/includes/psyemSettings.php:163
msgid "Event Checkout Section Shortcode"
msgstr "事件結帳部分短代碼"

#: admin/includes/psyemSettings.php:172
msgid "Event Checkout Checkout page ID"
msgstr "活動結帳結帳頁面 ID"

#: admin/includes/psyemSettings.php:190
msgid "Event Order Thankyou Section Shortcode"
msgstr "活動訂單感謝部分簡碼"

#: admin/includes/psyemSettings.php:199
msgid "Event Order Thankyou page ID"
msgstr "活動訂單感謝頁面ID"

#: admin/includes/psyemSettings.php:217
msgid "Verify Participant QRCODE Shortcode"
msgstr "驗證參與者 QRCODE 短代碼"

#: admin/includes/psyemSettings.php:226
msgid "Verify QRCODE page ID"
msgstr "驗證QRCODE頁面ID"

#: admin/includes/psyemSettings.php:249
msgid "Knowledge Hub Posts List Shortcode"
msgstr "知識中心帖子列表短代碼"

#: admin/includes/psyemSettings.php:258
msgid "News Posts List Shortcode"
msgstr "新聞貼文列表簡碼"

#: admin/includes/psyemSettings.php:267
msgid "Programmes Posts List Shortcode"
msgstr "節目貼文清單短代碼"

#: admin/includes/psyemSettings.php:280
msgid "Monthly and Onetime Donation Section Shortcode"
msgstr "每月和一次性捐款部分簡碼"

#: admin/includes/psyemSettings.php:289
msgid "Donation page ID"
msgstr "捐款頁面ID"

#: admin/includes/psyemSettings.php:301
msgid "Will be use as change donation amount page link"
msgstr "將用作更改捐款金額頁面鏈接"

#: admin/includes/psyemSettings.php:308
msgid "Donation Checkout Shortcode"
msgstr "捐贈結帳簡碼"

#: admin/includes/psyemSettings.php:317
msgid "Donation checkout page ID"
msgstr "捐款結帳頁面 ID"

#: admin/includes/psyemSettings.php:329
msgid "Donation billing and payment checkout page"
msgstr "捐款帳單和付款結帳頁面"

#: admin/includes/psyemSettings.php:336
msgid "Onetime Donation Element Shortcode"
msgstr "一次性捐贈元素短代碼"

#: admin/includes/psyemSettings.php:345
msgid "One Time Donation page ID"
msgstr "一次性捐款頁面 ID"

#: admin/includes/psyemSettings.php:358
msgid ""
"Will be use to redirect on donation second details page. donation 3rd option "
"page"
msgstr "將用於重新導向至捐贈第二個詳細資訊頁面。捐款第三選項頁面"

#: admin/includes/psyemSettings.php:370
msgid "Currency Exchange Rate (USD [1$] to HKD [7.8hk$])"
msgstr "貨幣匯率（美元[1$]兌港幣[7.8hk$]）"

#: admin/includes/psyemSettings.php:379
msgid "Stripe Payment Mode"
msgstr "Stripe 支付模式"

#: admin/includes/psyemSettings.php:384
msgid "Sandbox"
msgstr "沙盒"

#: admin/includes/psyemSettings.php:387
msgid "Live"
msgstr "居住"

#: admin/includes/psyemSettings.php:396
msgid "Stripe Publish Key"
msgstr "Stripe 公開金鑰"

#: admin/includes/psyemSettings.php:399 admin/includes/psyemSettings.php:409
msgid "Enter stripe publish key"
msgstr "輸入 Stripe 公開金鑰"

#: admin/includes/psyemSettings.php:406
msgid "Stripe Secret Key"
msgstr "Stripe 秘密金鑰"

#: admin/includes/psyemSettings.php:420
msgid "Contact Us Page url"
msgstr "聯絡我們頁面 URL"

#: admin/includes/psyemSettings.php:422
msgid "Enter Contact Us Page Url"
msgstr "輸入聯絡我們頁面 URL"

#: admin/includes/psyemSettings.php:429
msgid "Terms and Condition Page url"
msgstr "條款與條件頁面 URL"

#: admin/includes/psyemSettings.php:431
msgid "Enter Terms and Condition Page Url"
msgstr "輸入條款與條件頁面 URL"

#: admin/includes/psyemSettings.php:438
msgid "Volunteer Page url"
msgstr "志願者頁面 URL"

#: admin/includes/psyemSettings.php:440
msgid "Enter Volunteer Page Url"
msgstr "輸入志願者頁面 URL"

#: admin/includes/psyemSettings.php:447
msgid "Sponsor Page url"
msgstr "贊助頁面 URL"

#: admin/includes/psyemSettings.php:449
msgid "Enter Sponsor Page Url"
msgstr "輸入贊助頁面 URL"

#: admin/includes/psyemSpeakerMetaboxes.php:9
msgid "Speaker Designation"
msgstr "講者職稱"

#: admin/includes/psyemSpeakerMetaboxes.php:10
msgid "Enter Speaker Designation"
msgstr "輸入講者職稱"

#: admin/includes/psyemTicketMetaboxes.php:11
msgid "Ticket Type"
msgstr "票種"

#: admin/includes/psyemTicketMetaboxes.php:18
msgid "Individual"
msgstr "個人"

#: admin/includes/psyemTicketMetaboxes.php:21
msgid "Group"
msgstr "團體"

#: admin/includes/psyemTicketMetaboxes.php:28
msgid "Ticket Price (USD)"
msgstr "票價 (USD)"

#: admin/includes/psyemTicketMetaboxes.php:30
msgid "Enter ticket price in usd"
msgstr "輸入票價 (美元)"

#: admin/includes/psyemTicketMetaboxes.php:35
msgid "Participant Count"
msgstr "參與者人數"

#: admin/includes/psyemTicketMetaboxes.php:37
msgid "Enter group ticket participants count"
msgstr "輸入團體票的參與者數量"

#: admin/includes/psyemTicketMetaboxes.php:38
msgid "Group Ticket Participant Count"
msgstr "團體票參與者數量"

#: admin/includes/psyemTicketMetaboxes.php:44
msgid "Select applicable coupons for this ticket"
msgstr "選擇適用於此票的優惠券"

#: admin/includes/psyemTicketMetaboxes.php:48
msgid "Ticket Coupons"
msgstr "票券優惠"

#: admin/psyemAdmin.php:288 admin/psyemAdmin.php:306 admin/psyemAdmin.php:386
msgid "Something went wrong with server end, Please try later"
msgstr "伺服器出現問題，請稍後再試"

#: admin/psyemAdmin.php:429 admin/psyemAdmin.php:430
msgid "Psy Events Manager"
msgstr "Psy 事件管理器"

#: admin/psyemAdmin.php:440 admin/psyemAdmin.php:441
msgid "Offline Registration"
msgstr "離線註冊"

#: admin/psyemAdmin.php:450 admin/psyemAdmin.php:451
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: admin/psyemAdmin.php:481
msgid "Settings has been failed to save"
msgstr "設置保存失敗"

#: admin/psyemAdmin.php:503
msgid "Settings Data has been successfully saved"
msgstr "設置資料已成功保存"

#: admin/psyemAdmin.php:513
msgid "Project safe type has been failed to save"
msgstr "項目安全類型保存失敗"

#: admin/psyemAdmin.php:557
msgid "Project safe type data has been successfully saved"
msgstr "項目安全類型資料已成功保存"

#: admin/psyemAdmin.php:568 admin/psyemAdmin.php:570 admin/psyemAdmin.php:950
msgid "Tickets"
msgstr "票券"

#: admin/psyemAdmin.php:569 admin/psyemAdmin.php:571 admin/psyemAdmin.php:598
msgid "Ticket"
msgstr "票券"

#: admin/psyemAdmin.php:572
msgid "Ticket Archives"
msgstr "票券檔案"

#: admin/psyemAdmin.php:573
msgid "Ticket Attributes"
msgstr "票券屬性"

#: admin/psyemAdmin.php:574
msgid "Parent Ticket:"
msgstr "父票券："

#: admin/psyemAdmin.php:575
msgid "All Tickets"
msgstr "所有票券"

#: admin/psyemAdmin.php:576
msgid "Add New Ticket"
msgstr "新增票券"

#: admin/psyemAdmin.php:577 admin/psyemAdmin.php:740 admin/psyemAdmin.php:1121
#: admin/psyemAdmin.php:1288 admin/psyemAdmin.php:1460
#: admin/psyemAdmin.php:1634 admin/psyemAdmin.php:1939
#: admin/psyemAdmin.php:2748 admin/psyemAdmin.php:3120
#: admin/psyemAdmin.php:3266 admin/psyemAdmin.php:3423
#: admin/psyemAdmin.php:3524 admin/psyemAdmin.php:3626
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: admin/psyemAdmin.php:578
msgid "New Ticket"
msgstr "新票券"

#: admin/psyemAdmin.php:579
msgid "Edit Ticket"
msgstr "編輯票券"

#: admin/psyemAdmin.php:580
msgid "Update Ticket"
msgstr "更新票券"

#: admin/psyemAdmin.php:581
msgid "View Ticket"
msgstr "查看票券"

#: admin/psyemAdmin.php:582
msgid "View Tickets"
msgstr "查看票券"

#: admin/psyemAdmin.php:583
msgid "Search Ticket"
msgstr "搜尋票券"

#: admin/psyemAdmin.php:584 admin/psyemAdmin.php:747 admin/psyemAdmin.php:1128
#: admin/psyemAdmin.php:1295 admin/psyemAdmin.php:1467
#: admin/psyemAdmin.php:1641 admin/psyemAdmin.php:1946
#: admin/psyemAdmin.php:2755 admin/psyemAdmin.php:3127
#: admin/psyemAdmin.php:3273 admin/psyemAdmin.php:3430
#: admin/psyemAdmin.php:3531 admin/psyemAdmin.php:3633
msgid "Not found"
msgstr "找不到"

#: admin/psyemAdmin.php:585 admin/psyemAdmin.php:748 admin/psyemAdmin.php:1129
#: admin/psyemAdmin.php:1296 admin/psyemAdmin.php:1468
#: admin/psyemAdmin.php:1642 admin/psyemAdmin.php:1947
#: admin/psyemAdmin.php:2756 admin/psyemAdmin.php:3128
#: admin/psyemAdmin.php:3274 admin/psyemAdmin.php:3431
#: admin/psyemAdmin.php:3532 admin/psyemAdmin.php:3634
msgid "Not found in Trash"
msgstr "回收站中找不到"

#: admin/psyemAdmin.php:586 admin/psyemAdmin.php:749 admin/psyemAdmin.php:1130
#: admin/psyemAdmin.php:1297 admin/psyemAdmin.php:1469
#: admin/psyemAdmin.php:1643 admin/psyemAdmin.php:1948
#: admin/psyemAdmin.php:2757 admin/psyemAdmin.php:3129
#: admin/psyemAdmin.php:3275 admin/psyemAdmin.php:3432
#: admin/psyemAdmin.php:3533 admin/psyemAdmin.php:3635
msgid "Featured Image"
msgstr "特色圖片"

#: admin/psyemAdmin.php:587 admin/psyemAdmin.php:750 admin/psyemAdmin.php:1131
#: admin/psyemAdmin.php:1298 admin/psyemAdmin.php:1470
#: admin/psyemAdmin.php:1644 admin/psyemAdmin.php:1949
#: admin/psyemAdmin.php:2758 admin/psyemAdmin.php:3130
#: admin/psyemAdmin.php:3276 admin/psyemAdmin.php:3433
#: admin/psyemAdmin.php:3534 admin/psyemAdmin.php:3636
msgid "Set featured image"
msgstr "設定特色圖片"

#: admin/psyemAdmin.php:588 admin/psyemAdmin.php:751 admin/psyemAdmin.php:1132
#: admin/psyemAdmin.php:1299 admin/psyemAdmin.php:1471
#: admin/psyemAdmin.php:1645 admin/psyemAdmin.php:1950
#: admin/psyemAdmin.php:2759 admin/psyemAdmin.php:3131
#: admin/psyemAdmin.php:3277 admin/psyemAdmin.php:3434
#: admin/psyemAdmin.php:3535 admin/psyemAdmin.php:3637
msgid "Remove featured image"
msgstr "移除特色圖片"

#: admin/psyemAdmin.php:589 admin/psyemAdmin.php:752 admin/psyemAdmin.php:1133
#: admin/psyemAdmin.php:1300 admin/psyemAdmin.php:1472
#: admin/psyemAdmin.php:1646 admin/psyemAdmin.php:1951
#: admin/psyemAdmin.php:2760 admin/psyemAdmin.php:3132
#: admin/psyemAdmin.php:3278 admin/psyemAdmin.php:3435
#: admin/psyemAdmin.php:3536 admin/psyemAdmin.php:3638
msgid "Use as featured image"
msgstr "設為特色圖片"

#: admin/psyemAdmin.php:590
msgid "Insert into ticket"
msgstr "插入到票券"

#: admin/psyemAdmin.php:591
msgid "Uploaded to this ticket"
msgstr "已上傳至此票券"

#: admin/psyemAdmin.php:592
msgid "Tickets list"
msgstr "票券列表"

#: admin/psyemAdmin.php:593
msgid "Tickets list navigation"
msgstr "票券列表導航"

#: admin/psyemAdmin.php:594
msgid "Filter Tickets list"
msgstr "篩選票券列表"

#: admin/psyemAdmin.php:599
msgid "Ticket post Type for tickets"
msgstr "票券的文章類型"

#: admin/psyemAdmin.php:624
msgid "Ticket Configurations"
msgstr "票券設定"

#: admin/psyemAdmin.php:690
msgid "Price (USD)"
msgstr "價格（美元）"

#: admin/psyemAdmin.php:731 admin/psyemAdmin.php:733
msgid "Events"
msgstr "活動"

#: admin/psyemAdmin.php:735
msgid "Event Archives"
msgstr "活動檔案"

#: admin/psyemAdmin.php:736
msgid "Event Attributes"
msgstr "活動屬性"

#: admin/psyemAdmin.php:737
msgid "Parent Event:"
msgstr "父級活動："

#: admin/psyemAdmin.php:738 admin/psyemAdmin.php:1799
msgid "All Events"
msgstr "所有活動"

#: admin/psyemAdmin.php:739
msgid "Add New Event"
msgstr "新增活動"

#: admin/psyemAdmin.php:741
msgid "New Event"
msgstr "新活動"

#: admin/psyemAdmin.php:742
msgid "Edit Event"
msgstr "編輯活動"

#: admin/psyemAdmin.php:743
msgid "Update Event"
msgstr "更新活動"

#: admin/psyemAdmin.php:744
msgid "View Event"
msgstr "查看活動"

#: admin/psyemAdmin.php:745
msgid "View Events"
msgstr "查看活動"

#: admin/psyemAdmin.php:746
msgid "Search Event"
msgstr "搜尋活動"

#: admin/psyemAdmin.php:753
msgid "Insert into event"
msgstr "插入到活動"

#: admin/psyemAdmin.php:754
msgid "Uploaded to this event"
msgstr "已上傳至此活動"

#: admin/psyemAdmin.php:755
msgid "Events list"
msgstr "活動列表"

#: admin/psyemAdmin.php:756
msgid "Events list navigation"
msgstr "活動列表導航"

#: admin/psyemAdmin.php:757
msgid "Filter Events list"
msgstr "篩選活動列表"

#: admin/psyemAdmin.php:762
msgid "Event post Type for events"
msgstr "活動的文章類型"

#: admin/psyemAdmin.php:787
msgid "Event Configurations"
msgstr "活動設定"

#: admin/psyemAdmin.php:796 front/pages/psyemEventDetails.php:317
#: front/pages/psyemPartnerDetails.php:28
msgid "Event Partners"
msgstr "活動夥伴"

#: admin/psyemAdmin.php:805 front/pages/psyemEventDetails.php:201
#: front/pages/psyemSpeakerDetails.php:27
msgid "Event Speakers"
msgstr "活動講者"

#: admin/psyemAdmin.php:814 front/pages/psyemEventDetails.php:355
msgid "Event Media"
msgstr "活動媒體"

#: admin/psyemAdmin.php:951
msgid "Schedules"
msgstr "時間表"

#: admin/psyemAdmin.php:952
msgid "Reg. Type"
msgstr "註冊類型"

#: admin/psyemAdmin.php:955
msgid "Copy Event"
msgstr "複製活動"

#: admin/psyemAdmin.php:1010
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: admin/psyemAdmin.php:1033
msgid "Event data has been failed to copy"
msgstr "活動資料複製失敗"

#: admin/psyemAdmin.php:1090
msgid "Event Data has been successfully copied"
msgstr "活動資料已成功複製"

#: admin/psyemAdmin.php:1100
msgid "Preview Event"
msgstr "預覽活動"

#: admin/psyemAdmin.php:1112 admin/psyemAdmin.php:1114
msgid "Coupons"
msgstr "優惠券"

#: admin/psyemAdmin.php:1113 admin/psyemAdmin.php:1115
#: admin/psyemAdmin.php:1142
msgid "Coupon"
msgstr "優惠券"

#: admin/psyemAdmin.php:1116
msgid "Coupon Archives"
msgstr "優惠券歸檔"

#: admin/psyemAdmin.php:1117
msgid "Coupon Attributes"
msgstr "優惠券屬性"

#: admin/psyemAdmin.php:1118
msgid "Parent Coupon:"
msgstr "上層優惠券："

#: admin/psyemAdmin.php:1119
msgid "All Coupons"
msgstr "所有優惠券"

#: admin/psyemAdmin.php:1120
msgid "Add New Coupon"
msgstr "新增優惠券"

#: admin/psyemAdmin.php:1122
msgid "New Coupon"
msgstr "新優惠券"

#: admin/psyemAdmin.php:1123
msgid "Edit Coupon"
msgstr "編輯優惠券"

#: admin/psyemAdmin.php:1124
msgid "Update Coupon"
msgstr "更新優惠券"

#: admin/psyemAdmin.php:1125
msgid "View Coupon"
msgstr "查看優惠券"

#: admin/psyemAdmin.php:1126
msgid "View Coupons"
msgstr "查看所有優惠券"

#: admin/psyemAdmin.php:1127
msgid "Search Coupon"
msgstr "搜尋優惠券"

#: admin/psyemAdmin.php:1134
msgid "Insert into coupon"
msgstr "插入至優惠券"

#: admin/psyemAdmin.php:1135
msgid "Uploaded to this coupon"
msgstr "上傳到此優惠券"

#: admin/psyemAdmin.php:1136
msgid "Coupons list"
msgstr "優惠券列表"

#: admin/psyemAdmin.php:1137
msgid "Coupons list navigation"
msgstr "優惠券列表導覽"

#: admin/psyemAdmin.php:1138
msgid "Filter Coupons list"
msgstr "篩選優惠券列表"

#: admin/psyemAdmin.php:1143
msgid "Coupon post Type for Coupons"
msgstr "優惠券的文章類型"

#: admin/psyemAdmin.php:1168
msgid "Coupon Configurations"
msgstr "優惠券設定"

#: admin/psyemAdmin.php:1223
msgid "Code"
msgstr "代碼"

#: admin/psyemAdmin.php:1224
msgid "Expiry"
msgstr "到期日"

#: admin/psyemAdmin.php:1225
msgid "Amount/Percent"
msgstr "金額/百分比"

#: admin/psyemAdmin.php:1279 admin/psyemAdmin.php:1281
msgid "Speakers"
msgstr "講者"

#: admin/psyemAdmin.php:1280 admin/psyemAdmin.php:1282
#: admin/psyemAdmin.php:1309
msgid "Speaker"
msgstr "講者"

#: admin/psyemAdmin.php:1283
msgid "Speaker Archives"
msgstr "講者歸檔"

#: admin/psyemAdmin.php:1284
msgid "Speaker Attributes"
msgstr "講者屬性"

#: admin/psyemAdmin.php:1285
msgid "Parent Speaker:"
msgstr "上層講者："

#: admin/psyemAdmin.php:1286
msgid "All Speakers"
msgstr "所有講者"

#: admin/psyemAdmin.php:1287
msgid "Add New Speaker"
msgstr "新增講者"

#: admin/psyemAdmin.php:1289
msgid "New Speaker"
msgstr "新講者"

#: admin/psyemAdmin.php:1290
msgid "Edit Speaker"
msgstr "編輯講者"

#: admin/psyemAdmin.php:1291
msgid "Update Speaker"
msgstr "更新講者"

#: admin/psyemAdmin.php:1292
msgid "View Speaker"
msgstr "查看講者"

#: admin/psyemAdmin.php:1293
msgid "View Speakers"
msgstr "查看所有講者"

#: admin/psyemAdmin.php:1294
msgid "Search Speaker"
msgstr "搜尋講者"

#: admin/psyemAdmin.php:1301
msgid "Insert into speaker"
msgstr "插入至講者"

#: admin/psyemAdmin.php:1302
msgid "Uploaded to this speaker"
msgstr "上傳到此講者"

#: admin/psyemAdmin.php:1303
msgid "Speakers list"
msgstr "講者列表"

#: admin/psyemAdmin.php:1304
msgid "Speakers list navigation"
msgstr "講者列表導覽"

#: admin/psyemAdmin.php:1305
msgid "Filter Speakers list"
msgstr "篩選講者列表"

#: admin/psyemAdmin.php:1310
msgid "Speaker post Type for event speakers"
msgstr "活動講者的文章類型"

#: admin/psyemAdmin.php:1335 admin/psyemAdmin.php:1345
msgid "Speaker Categories"
msgstr "講者分類"

#: admin/psyemAdmin.php:1336
msgid "Speaker Category"
msgstr "講者分類"

#: admin/psyemAdmin.php:1337
msgid "Search Speaker Categories"
msgstr "搜尋講者分類"

#: admin/psyemAdmin.php:1338
msgid "All Speaker Categories"
msgstr "所有講者分類"

#: admin/psyemAdmin.php:1339
msgid "Parent Speaker Category"
msgstr "上層講者分類"

#: admin/psyemAdmin.php:1340
msgid "Parent Speaker Category:"
msgstr "上層講者分類："

#: admin/psyemAdmin.php:1341
msgid "Edit Speaker Category"
msgstr "編輯講者分類"

#: admin/psyemAdmin.php:1342
msgid "Update Speaker Category"
msgstr "更新講者分類"

#: admin/psyemAdmin.php:1343
msgid "Add New Speaker Category"
msgstr "新增講者分類"

#: admin/psyemAdmin.php:1344
msgid "New Speaker Category Name"
msgstr "新講者分類名稱"

#: admin/psyemAdmin.php:1368
msgid "Speaker Informations"
msgstr "講者資訊"

#: admin/psyemAdmin.php:1421
msgid "Designation"
msgstr "職稱"

#: admin/psyemAdmin.php:1451 admin/psyemAdmin.php:1453
msgid "Partners"
msgstr "合作夥伴"

#: admin/psyemAdmin.php:1452 admin/psyemAdmin.php:1454
#: admin/psyemAdmin.php:1481
msgid "Partner"
msgstr "合作夥伴"

#: admin/psyemAdmin.php:1455
msgid "Partner Archives"
msgstr "合作夥伴歸檔"

#: admin/psyemAdmin.php:1456
msgid "Partner Attributes"
msgstr "合作夥伴屬性"

#: admin/psyemAdmin.php:1457
msgid "Parent Partner:"
msgstr "上層合作夥伴："

#: admin/psyemAdmin.php:1458
msgid "All Partners"
msgstr "所有合作夥伴"

#: admin/psyemAdmin.php:1459
msgid "Add New Partner"
msgstr "新增合作夥伴"

#: admin/psyemAdmin.php:1461
msgid "New Partner"
msgstr "新合作夥伴"

#: admin/psyemAdmin.php:1462
msgid "Edit Partner"
msgstr "編輯合作夥伴"

#: admin/psyemAdmin.php:1463
msgid "Update Partner"
msgstr "更新合作夥伴"

#: admin/psyemAdmin.php:1464
msgid "View Partner"
msgstr "查看合作夥伴"

#: admin/psyemAdmin.php:1465
msgid "View Partners"
msgstr "查看合作夥伴們"

#: admin/psyemAdmin.php:1466
msgid "Search Partner"
msgstr "搜尋合作夥伴"

#: admin/psyemAdmin.php:1473
msgid "Insert into partner"
msgstr "插入至合作夥伴"

#: admin/psyemAdmin.php:1474
msgid "Uploaded to this partner"
msgstr "已上傳至此合作夥伴"

#: admin/psyemAdmin.php:1475
msgid "Partners list"
msgstr "合作夥伴列表"

#: admin/psyemAdmin.php:1476
msgid "Partners list navigation"
msgstr "合作夥伴列表導覽"

#: admin/psyemAdmin.php:1477
msgid "Filter Partners list"
msgstr "篩選合作夥伴列表"

#: admin/psyemAdmin.php:1482
msgid "Partner post Type for event partners"
msgstr "活動合作夥伴的合作夥伴文章類型"

#: admin/psyemAdmin.php:1508 admin/psyemAdmin.php:1518
msgid "Partner Categories"
msgstr "合作夥伴分類"

#: admin/psyemAdmin.php:1509
msgid "Partner Category"
msgstr "合作夥伴分類"

#: admin/psyemAdmin.php:1510
msgid "Search Partner Categories"
msgstr "搜尋合作夥伴分類"

#: admin/psyemAdmin.php:1511
msgid "All Partner Categories"
msgstr "所有合作夥伴分類"

#: admin/psyemAdmin.php:1512
msgid "Parent Partner Category"
msgstr "父層合作夥伴分類"

#: admin/psyemAdmin.php:1513
msgid "Parent Partner Category:"
msgstr "父層合作夥伴分類："

#: admin/psyemAdmin.php:1514
msgid "Edit Partner Category"
msgstr "編輯合作夥伴分類"

#: admin/psyemAdmin.php:1515
msgid "Update Partner Category"
msgstr "更新合作夥伴分類"

#: admin/psyemAdmin.php:1516
msgid "Add New Partner Category"
msgstr "新增合作夥伴分類"

#: admin/psyemAdmin.php:1517
msgid "New Partner Category Name"
msgstr "新合作夥伴分類名稱"

#: admin/psyemAdmin.php:1541
msgid "Partner Informations"
msgstr "合作夥伴資訊"

#: admin/psyemAdmin.php:1625 admin/psyemAdmin.php:1627
#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:354
msgid "Participants"
msgstr "參與者"

#: admin/psyemAdmin.php:1626 admin/psyemAdmin.php:1628
#: admin/psyemAdmin.php:1655
msgid "Participant"
msgstr "參與者"

#: admin/psyemAdmin.php:1629
msgid "Participant Archives"
msgstr "參與者歸檔"

#: admin/psyemAdmin.php:1630
msgid "Participant Attributes"
msgstr "參與者屬性"

#: admin/psyemAdmin.php:1631
msgid "Parent Participant:"
msgstr "父層參與者："

#: admin/psyemAdmin.php:1632
msgid "All Participants"
msgstr "所有參與者"

#: admin/psyemAdmin.php:1633
msgid "Add New Participant"
msgstr "新增參與者"

#: admin/psyemAdmin.php:1635
msgid "New Participant"
msgstr "新參與者"

#: admin/psyemAdmin.php:1636
msgid "Edit Participant"
msgstr "編輯參與者"

#: admin/psyemAdmin.php:1637
msgid "Update Participant"
msgstr "更新參與者"

#: admin/psyemAdmin.php:1638
msgid "View Participant"
msgstr "查看參與者"

#: admin/psyemAdmin.php:1639
msgid "View Participants"
msgstr "查看參與者們"

#: admin/psyemAdmin.php:1640
msgid "Search Participant"
msgstr "搜尋參與者"

#: admin/psyemAdmin.php:1647 admin/psyemAdmin.php:2761
msgid "Insert into participant"
msgstr "插入至參與者"

#: admin/psyemAdmin.php:1648 admin/psyemAdmin.php:2762
msgid "Uploaded to this participant"
msgstr "已上傳至此參與者"

#: admin/psyemAdmin.php:1649
msgid "Participants list"
msgstr "參與者列表"

#: admin/psyemAdmin.php:1650
msgid "Participants list navigation"
msgstr "參與者列表導覽"

#: admin/psyemAdmin.php:1651
msgid "Filter Participants list"
msgstr "篩選參與者列表"

#: admin/psyemAdmin.php:1656
msgid "Participant post type for event attendees"
msgstr "活動參加者的參與者文章類型"

#: admin/psyemAdmin.php:1681
msgid "Participant Informations"
msgstr "參與者資訊"

#: admin/psyemAdmin.php:1734
msgid "Participant Name"
msgstr "參與者姓名"

#: admin/psyemAdmin.php:1735
msgid "Participant Email"
msgstr "參與者電子郵件"

#: admin/psyemAdmin.php:1736
msgid "Participant Type"
msgstr "參與者類型"

#: admin/psyemAdmin.php:1815 admin/psyemAdmin.php:2981
msgid "Export to XLSX"
msgstr "匯出為 XLSX"

#: admin/psyemAdmin.php:1834 admin/psyemAdmin.php:3000
msgid "You are not authorize to export data"
msgstr "您未被授權匯出資料"

#: admin/psyemAdmin.php:1868 admin/psyemAdmin.php:3042
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: admin/psyemAdmin.php:1930
msgid "Event Orders"
msgstr "活動訂單"

#: admin/psyemAdmin.php:1931
msgid "Event Order"
msgstr "活動訂單"

#: admin/psyemAdmin.php:1932
msgid "Orders"
msgstr "訂單"

#: admin/psyemAdmin.php:1933 admin/psyemAdmin.php:1960
msgid "Order"
msgstr "訂單"

#: admin/psyemAdmin.php:1934
msgid "Order Archives"
msgstr "訂單歸檔"

#: admin/psyemAdmin.php:1935
msgid "Order Attributes"
msgstr "訂單屬性"

#: admin/psyemAdmin.php:1936
msgid "Parent Order:"
msgstr "父層訂單："

#: admin/psyemAdmin.php:1937
msgid "All Orders"
msgstr "所有訂單"

#: admin/psyemAdmin.php:1938
msgid "Add New Order"
msgstr "新增訂單"

#: admin/psyemAdmin.php:1940
msgid "New Order"
msgstr "新訂單"

#: admin/psyemAdmin.php:1941
msgid "Edit Order"
msgstr "編輯訂單"

#: admin/psyemAdmin.php:1942
msgid "Update Order"
msgstr "更新訂單"

#: admin/psyemAdmin.php:1943
msgid "View Order"
msgstr "查看訂單"

#: admin/psyemAdmin.php:1944
msgid "View Orders"
msgstr "查看訂單們"

#: admin/psyemAdmin.php:1945
msgid "Search Order"
msgstr "搜尋訂單"

#: admin/psyemAdmin.php:1952
msgid "Insert into order"
msgstr "插入至訂單"

#: admin/psyemAdmin.php:1953
msgid "Uploaded to this order"
msgstr "已上傳至此訂單"

#: admin/psyemAdmin.php:1954
msgid "Orders list"
msgstr "訂單列表"

#: admin/psyemAdmin.php:1955
msgid "Orders list navigation"
msgstr "訂單列表導覽"

#: admin/psyemAdmin.php:1956
msgid "Filter Orders list"
msgstr "篩選訂單列表"

#: admin/psyemAdmin.php:1961
msgid "Order post type for event attendees"
msgstr "活動參加者的訂單文章類型"

#: admin/psyemAdmin.php:1987
msgid "Event Informations"
msgstr "活動資訊"

#: admin/psyemAdmin.php:1996
msgid "Order Informations"
msgstr "訂單資訊"

#: admin/psyemAdmin.php:2005
msgid "Participants Informations"
msgstr "參與者資訊"

#: admin/psyemAdmin.php:2070
msgid "Total Tickets"
msgstr "票券總數"

#: admin/psyemAdmin.php:2071
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#: admin/psyemAdmin.php:2163 admin/psyemAdmin.php:2265
msgid "Print tickets has been failed to process"
msgstr "列印票券處理失敗"

#: admin/psyemAdmin.php:2273 admin/psyemAdmin.php:2297
msgid "Csv has been failed to import"
msgstr "CSV 匯入失敗"

#: admin/psyemAdmin.php:2298
msgid "You can not upload more paticipants in this order"
msgstr "您無法在此訂單中上傳更多參與者"

#: admin/psyemAdmin.php:2385
msgid "Csv Data has been successfully imported"
msgstr "CSV 資料已成功匯入"

#: admin/psyemAdmin.php:2397
msgid "Event ticket has been failed to send"
msgstr "活動票券寄送失敗"

#: admin/psyemAdmin.php:2429
msgid "Print tickets participants data not found"
msgstr "找不到參與者資料以列印票券"

#: admin/psyemAdmin.php:2504
msgid "Hello"
msgstr "您好"

#: admin/psyemAdmin.php:2505 helpers/psyemHelper.php:2103
msgid "Kindly find the attached document for event ticket reference"
msgstr "請查閱附件中的活動票券文件作為參考"

#: admin/psyemAdmin.php:2507 helpers/psyemHelper.php:1736
#: helpers/psyemHelper.php:2106
msgid "See you soon"
msgstr "期待再見"

#: admin/psyemAdmin.php:2508 front/pages/psyemDonationCheckout.php:259
#: helpers/psyemHelper.php:1737 helpers/psyemHelper.php:2107
msgid "Thank You"
msgstr "謝謝您"

#: admin/psyemAdmin.php:2551
msgid "Event ticket has been successfully sent"
msgstr "活動票券已成功寄出"

#: admin/psyemAdmin.php:2573
msgid "Offline Registration has been failed to create"
msgstr "離線報名建立失敗"

#: admin/psyemAdmin.php:2739 admin/psyemAdmin.php:2741
msgid "Projectsafes"
msgstr "安全計畫"

#: admin/psyemAdmin.php:2740 admin/psyemAdmin.php:2742
#: admin/psyemAdmin.php:2769
msgid "Projectsafe"
msgstr "安全計畫"

#: admin/psyemAdmin.php:2743
msgid "Projectsafe Archives"
msgstr "安全計畫封存"

#: admin/psyemAdmin.php:2744
msgid "Projectsafe Attributes"
msgstr "安全計畫屬性"

#: admin/psyemAdmin.php:2745
msgid "Parent Projectsafe:"
msgstr "上層安全計畫："

#: admin/psyemAdmin.php:2746
msgid "All Projectsafes"
msgstr "所有安全計畫"

#: admin/psyemAdmin.php:2747
msgid "Add New Projectsafe"
msgstr "新增安全計畫"

#: admin/psyemAdmin.php:2749
msgid "New Projectsafe"
msgstr "新的安全計畫"

#: admin/psyemAdmin.php:2750
msgid "Edit Projectsafe"
msgstr "編輯安全計畫"

#: admin/psyemAdmin.php:2751
msgid "Update Projectsafe"
msgstr "更新安全計畫"

#: admin/psyemAdmin.php:2752
msgid "View Projectsafe"
msgstr "查看安全計畫"

#: admin/psyemAdmin.php:2753
msgid "View Projectsafes"
msgstr "查看安全計畫列表"

#: admin/psyemAdmin.php:2754
msgid "Search Projectsafe"
msgstr "搜尋安全計畫"

#: admin/psyemAdmin.php:2763
msgid "Projectsafes list"
msgstr "安全計畫列表"

#: admin/psyemAdmin.php:2764
msgid "Projectsafes list navigation"
msgstr "安全計畫列表導覽"

#: admin/psyemAdmin.php:2765
msgid "Filter Projectsafes list"
msgstr "篩選安全計畫列表"

#: admin/psyemAdmin.php:2770
msgid "Projectsafe post type"
msgstr "安全計畫文章類型"

#: admin/psyemAdmin.php:2795
msgid "Project safe Informations"
msgstr "安全計畫資訊"

#: admin/psyemAdmin.php:2858 admin/psyemAdmin.php:3041
msgid "Method"
msgstr "方式"

#: admin/psyemAdmin.php:2968
msgid "All Project Safe Types"
msgstr "所有安全計畫類型"

#: admin/psyemAdmin.php:3032
msgid "FullName"
msgstr "全名"

#: admin/psyemAdmin.php:3111
msgid "Donation Amounts"
msgstr "捐款金額"

#: admin/psyemAdmin.php:3112
msgid "Donation Amount"
msgstr "捐款金額"

#: admin/psyemAdmin.php:3113
msgid "Amounts"
msgstr "金額"

#: admin/psyemAdmin.php:3115
msgid "Amount Archives"
msgstr "金額封存"

#: admin/psyemAdmin.php:3116
msgid "Amount Attributes"
msgstr "金額屬性"

#: admin/psyemAdmin.php:3117
msgid "Parent Amount:"
msgstr "上層金額："

#: admin/psyemAdmin.php:3118
msgid "All Amounts"
msgstr "所有金額"

#: admin/psyemAdmin.php:3119
msgid "Add New Amount"
msgstr "新增金額"

#: admin/psyemAdmin.php:3121
msgid "New Amount"
msgstr "新的金額"

#: admin/psyemAdmin.php:3122
msgid "Edit Amount"
msgstr "編輯金額"

#: admin/psyemAdmin.php:3123
msgid "Update Amount"
msgstr "更新金額"

#: admin/psyemAdmin.php:3124
msgid "View Amount"
msgstr "查看金額"

#: admin/psyemAdmin.php:3125
msgid "View Amounts"
msgstr "查看所有金額"

#: admin/psyemAdmin.php:3126
msgid "Search Amount"
msgstr "搜尋金額"

#: admin/psyemAdmin.php:3133
msgid "Insert into amount"
msgstr "插入至金額"

#: admin/psyemAdmin.php:3134
msgid "Uploaded to this amount"
msgstr "上傳至此金額"

#: admin/psyemAdmin.php:3135
msgid "Amounts list"
msgstr "金額列表"

#: admin/psyemAdmin.php:3136
msgid "Amounts list navigation"
msgstr "金額列表導覽"

#: admin/psyemAdmin.php:3137
msgid "Filter Amounts list"
msgstr "過濾金額列表"

#: admin/psyemAdmin.php:3142
msgid "Amount post type for donations"
msgstr "捐款金額文章類型"

#: admin/psyemAdmin.php:3167
msgid "Amount Informations"
msgstr "金額資訊"

#: admin/psyemAdmin.php:3220
msgid "Amount Name"
msgstr "金額名稱"

#: admin/psyemAdmin.php:3221 admin/psyemAdmin.php:3371
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: admin/psyemAdmin.php:3257 admin/psyemAdmin.php:3259
msgid "Donations"
msgstr "捐款"

#: admin/psyemAdmin.php:3258 admin/psyemAdmin.php:3260
#: admin/psyemAdmin.php:3287 front/pages/psyemDonationCheckout.php:54
msgid "Donation"
msgstr "捐款"

#: admin/psyemAdmin.php:3261
msgid "Donation Archives"
msgstr "捐款檔案"

#: admin/psyemAdmin.php:3262
msgid "Donation Attributes"
msgstr "捐款屬性"

#: admin/psyemAdmin.php:3263
msgid "Parent Donation:"
msgstr "父級捐款："

#: admin/psyemAdmin.php:3264
msgid "All Donations"
msgstr "所有捐款"

#: admin/psyemAdmin.php:3265
msgid "Add New Donation"
msgstr "新增捐款"

#: admin/psyemAdmin.php:3267
msgid "New Donation"
msgstr "新增捐款"

#: admin/psyemAdmin.php:3268
msgid "Edit Donation"
msgstr "編輯捐款"

#: admin/psyemAdmin.php:3269
msgid "Update Donation"
msgstr "更新捐款"

#: admin/psyemAdmin.php:3270
msgid "View Donation"
msgstr "查看捐款"

#: admin/psyemAdmin.php:3271
msgid "View Donations"
msgstr "查看捐款"

#: admin/psyemAdmin.php:3272
msgid "Search Donation"
msgstr "搜尋捐款"

#: admin/psyemAdmin.php:3279 admin/psyemAdmin.php:3436
#: admin/psyemAdmin.php:3537 admin/psyemAdmin.php:3639
msgid "Insert into donation"
msgstr "插入至捐款"

#: admin/psyemAdmin.php:3280 admin/psyemAdmin.php:3437
#: admin/psyemAdmin.php:3538 admin/psyemAdmin.php:3640
msgid "Uploaded to this donation"
msgstr "已上傳至此捐款"

#: admin/psyemAdmin.php:3281
msgid "Donations list"
msgstr "捐款列表"

#: admin/psyemAdmin.php:3282
msgid "Donations list navigation"
msgstr "捐款列表導航"

#: admin/psyemAdmin.php:3283
msgid "Filter Donations list"
msgstr "過濾捐款列表"

#: admin/psyemAdmin.php:3288
msgid "Donation post type for donations"
msgstr "捐款的捐款文章類型"

#: admin/psyemAdmin.php:3313
msgid "Donation Informations"
msgstr "捐款資訊"

#: admin/psyemAdmin.php:3370
msgid "Donation Name"
msgstr "捐款名稱"

#: admin/psyemAdmin.php:3414 admin/psyemAdmin.php:3415
#: admin/psyemAdmin.php:3416 admin/psyemAdmin.php:3417
#: admin/psyemAdmin.php:3444
msgid "Knowledge"
msgstr "知識"

#: admin/psyemAdmin.php:3418
msgid "Knowledge Archives"
msgstr "知識檔案"

#: admin/psyemAdmin.php:3419
msgid "Knowledge Attributes"
msgstr "知識屬性"

#: admin/psyemAdmin.php:3420
msgid "Parent Knowledge:"
msgstr "父級知識："

#: admin/psyemAdmin.php:3421
msgid "All Knowledges"
msgstr "所有知識"

#: admin/psyemAdmin.php:3422
msgid "Add New Knowledge"
msgstr "新增知識"

#: admin/psyemAdmin.php:3424
msgid "New Knowledge"
msgstr "新增知識"

#: admin/psyemAdmin.php:3425
msgid "Edit Knowledge"
msgstr "編輯知識"

#: admin/psyemAdmin.php:3426
msgid "Update Knowledge"
msgstr "更新知識"

#: admin/psyemAdmin.php:3427 admin/psyemAdmin.php:3428
msgid "View Knowledge"
msgstr "查看知識"

#: admin/psyemAdmin.php:3429
msgid "Search Knowledge"
msgstr "搜尋知識"

#: admin/psyemAdmin.php:3438
msgid "Knowledge list"
msgstr "知識列表"

#: admin/psyemAdmin.php:3439
msgid "Knowledge list navigation"
msgstr "知識列表導航"

#: admin/psyemAdmin.php:3440
msgid "Filter Knowledge list"
msgstr "過濾知識列表"

#: admin/psyemAdmin.php:3445
msgid "Knowledge post type for knowledge"
msgstr "知識的知識文章類型"

#: admin/psyemAdmin.php:3479 admin/psyemAdmin.php:3489
msgid "Knowledge Categories"
msgstr "知識類別"

#: admin/psyemAdmin.php:3480
msgid "Knowledge Category"
msgstr "知識類別"

#: admin/psyemAdmin.php:3481
msgid "Search Knowledge Categories"
msgstr "搜尋知識類別"

#: admin/psyemAdmin.php:3482
msgid "All Knowledge Categories"
msgstr "所有知識類別"

#: admin/psyemAdmin.php:3483
msgid "Parent Knowledge Category"
msgstr "父級知識類別"

#: admin/psyemAdmin.php:3484
msgid "Parent Knowledge Category:"
msgstr "父級知識類別："

#: admin/psyemAdmin.php:3485
msgid "Edit Knowledge Category"
msgstr "編輯知識類別"

#: admin/psyemAdmin.php:3486
msgid "Update Knowledge Category"
msgstr "更新知識類別"

#: admin/psyemAdmin.php:3487
msgid "Add New Knowledge Category"
msgstr "新增知識類別"

#: admin/psyemAdmin.php:3488
msgid "New Knowledge Category Name"
msgstr "新的知識類別名稱"

#: admin/psyemAdmin.php:3515 admin/psyemAdmin.php:3516
#: admin/psyemAdmin.php:3517 admin/psyemAdmin.php:3518
#: admin/psyemAdmin.php:3545
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: admin/psyemAdmin.php:3519
msgid "News Archives"
msgstr "新聞檔案"

#: admin/psyemAdmin.php:3520
msgid "News Attributes"
msgstr "新聞屬性"

#: admin/psyemAdmin.php:3521
msgid "Parent News:"
msgstr "父級新聞："

#: admin/psyemAdmin.php:3522
msgid "All News"
msgstr "所有新聞"

#: admin/psyemAdmin.php:3523
msgid "Add New News"
msgstr "新增新聞"

#: admin/psyemAdmin.php:3525
msgid "New News"
msgstr "新增新聞"

#: admin/psyemAdmin.php:3526
msgid "Edit News"
msgstr "編輯新聞"

#: admin/psyemAdmin.php:3527
msgid "Update News"
msgstr "更新新聞"

#: admin/psyemAdmin.php:3528 admin/psyemAdmin.php:3529
msgid "View News"
msgstr "查看新聞"

#: admin/psyemAdmin.php:3530
msgid "Search News"
msgstr "搜尋新聞"

#: admin/psyemAdmin.php:3539
msgid "News list"
msgstr "新聞列表"

#: admin/psyemAdmin.php:3540
msgid "News list navigation"
msgstr "新聞列表導航"

#: admin/psyemAdmin.php:3541
msgid "Filter News list"
msgstr "過濾新聞列表"

#: admin/psyemAdmin.php:3546
msgid "News post type for news"
msgstr "新聞的新聞文章類型"

#: admin/psyemAdmin.php:3580 admin/psyemAdmin.php:3590
msgid "News Categories"
msgstr "新聞類別"

#: admin/psyemAdmin.php:3581
msgid "News Category"
msgstr "新聞類別"

#: admin/psyemAdmin.php:3582
msgid "Search News Categories"
msgstr "搜尋新聞類別"

#: admin/psyemAdmin.php:3583
msgid "All News Categories"
msgstr "所有新聞類別"

#: admin/psyemAdmin.php:3584
msgid "Parent News Category"
msgstr "父級新聞類別"

#: admin/psyemAdmin.php:3585
msgid "Parent News Category:"
msgstr "父級新聞類別："

#: admin/psyemAdmin.php:3586
msgid "Edit News Category"
msgstr "編輯新聞類別"

#: admin/psyemAdmin.php:3587
msgid "Update News Category"
msgstr "更新新聞類別"

#: admin/psyemAdmin.php:3588
msgid "Add New News Category"
msgstr "新增新聞類別"

#: admin/psyemAdmin.php:3589
msgid "New News Category Name"
msgstr "新的新聞類別名稱"

#: admin/psyemAdmin.php:3617 admin/psyemAdmin.php:3618
#: admin/psyemAdmin.php:3619 admin/psyemAdmin.php:3620
#: admin/psyemAdmin.php:3647
msgid "Programmes"
msgstr "課程"

#: admin/psyemAdmin.php:3621
msgid "Programmes Archives"
msgstr "課程檔案"

#: admin/psyemAdmin.php:3622
msgid "Programmes Attributes"
msgstr "課程屬性"

#: admin/psyemAdmin.php:3623
msgid "Parent Programmes:"
msgstr "父級課程："

#: admin/psyemAdmin.php:3624
msgid "All Programmes"
msgstr "所有課程"

#: admin/psyemAdmin.php:3625
msgid "Add New Programmes"
msgstr "新增課程"

#: admin/psyemAdmin.php:3627
msgid "New Programmes"
msgstr "新增課程"

#: admin/psyemAdmin.php:3628
msgid "Edit Programmes"
msgstr "編輯課程"

#: admin/psyemAdmin.php:3629
msgid "Update Programmes"
msgstr "更新課程"

#: admin/psyemAdmin.php:3630 admin/psyemAdmin.php:3631
msgid "View Programmes"
msgstr "查看課程"

#: admin/psyemAdmin.php:3632
msgid "Search Programmes"
msgstr "搜尋課程"

#: admin/psyemAdmin.php:3641
msgid "Programmes list"
msgstr "課程列表"

#: admin/psyemAdmin.php:3642
msgid "Programmes list navigation"
msgstr "課程列表導航"

#: admin/psyemAdmin.php:3643
msgid "Filter Programmes list"
msgstr "過濾課程列表"

#: admin/psyemAdmin.php:3648
msgid "Programmes post type for programmes"
msgstr "課程的課程文章類型"

#: admin/psyemAdmin.php:3682 admin/psyemAdmin.php:3692
msgid "Programmes Categories"
msgstr "課程類別"

#: admin/psyemAdmin.php:3683
msgid "Programmes Category"
msgstr "課程類別"

#: admin/psyemAdmin.php:3684
msgid "Search Programmes Categories"
msgstr "搜尋課程類別"

#: admin/psyemAdmin.php:3685
msgid "All Programmes Categories"
msgstr "所有課程類別"

#: admin/psyemAdmin.php:3686
msgid "Parent Programmes Category"
msgstr "父級課程類別"

#: admin/psyemAdmin.php:3687
msgid "Parent Programmes Category:"
msgstr "父級課程類別："

#: admin/psyemAdmin.php:3688
msgid "Edit Programmes Category"
msgstr "編輯課程類別"

#: admin/psyemAdmin.php:3689
msgid "Update Programmes Category"
msgstr "更新課程類別"

#: admin/psyemAdmin.php:3690
msgid "Add New Programmes Category"
msgstr "新增課程類別"

#: admin/psyemAdmin.php:3691
msgid "New Programmes Category Name"
msgstr "新的課程類別名稱"

#: admin/psyemAdmin.php:3718 admin/psyemAdmin.php:3729
msgid "Category Icon Image URL"
msgstr "類別圖示圖片網址"

#: admin/psyemAdmin.php:3720 admin/psyemAdmin.php:3732
msgid "Enter category icon image url"
msgstr "輸入類別圖示圖片網址"

#: front/pages/psyemDonationAmountsModal.php:5
#: front/pages/psyemDonationForm.php:44 front/pages/psyemDonationForm.php:50
msgid "Monthly Donation"
msgstr "每月捐款"

#: front/pages/psyemDonationAmountsModal.php:6
#: front/pages/psyemDonationForm.php:55 front/pages/psyemDonationForm.php:59
msgid "One Time Donation"
msgstr "一次性捐款"

#: front/pages/psyemDonationAmountsModal.php:8
msgid "Make a targeted impact towards our core objectives"
msgstr "針對我們的核心目標作出具體影響"

#: front/pages/psyemDonationAmountsModal.php:13
msgid "Type Amount"
msgstr "其他捐款金額"

#: front/pages/psyemDonationAmountsModal.php:47
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:308
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: front/pages/psyemDonationCheckout.php:46
msgid "Donation Summary"
msgstr "捐款摘要"

#: front/pages/psyemDonationCheckout.php:49
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: front/pages/psyemDonationCheckout.php:52
msgid "One time"
msgstr "一度"

#: front/pages/psyemDonationCheckout.php:60
msgid "Change Amount?"
msgstr "更改金額？"

#: front/pages/psyemDonationCheckout.php:66
msgid "Card & Billing"
msgstr "卡片與帳單"

#: front/pages/psyemDonationCheckout.php:74
msgid "Billing Address"
msgstr "帳單地址"

#: front/pages/psyemDonationCheckout.php:86
msgid "Address Line 1"
msgstr "地址行 1"

#: front/pages/psyemDonationCheckout.php:93
msgid "Address Line 2"
msgstr "地址行 2"

#: front/pages/psyemDonationCheckout.php:100
msgid "Town/City"
msgstr "城鎮/城市"

#: front/pages/psyemDonationCheckout.php:120
msgid "Additional Details"
msgstr "附加詳情"

#: front/pages/psyemDonationCheckout.php:140
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:353
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:355
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: front/pages/psyemDonationCheckout.php:147
msgid "Phone Number"
msgstr "電話號碼"

#: front/pages/psyemDonationCheckout.php:154
msgid "Company/Organisation"
msgstr "公司/組織"

#: front/pages/psyemDonationCheckout.php:169
msgid "Sign up for our Newsletter"
msgstr "訂閱我們的電子報"

#: front/pages/psyemDonationCheckout.php:179
msgid "I agree to the"
msgstr "我同意"

#: front/pages/psyemDonationCheckout.php:196
#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:262
msgid "Continue to Payment"
msgstr "繼續付款"

#: front/pages/psyemDonationCheckout.php:209
msgid "Card Details"
msgstr "卡片詳情"

#: front/pages/psyemDonationCheckout.php:224
#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:292
msgid "Please wait"
msgstr "請稍候"

#: front/pages/psyemDonationCheckout.php:235
#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:303
msgid ""
"By submitting payment details, I hereby agreed with the terms & conditions"
msgstr "提交付款詳情，即表示我同意條款和條件"

#: front/pages/psyemDonationCheckout.php:243
msgid "Donate & Confirm"
msgstr "捐款並確認"

#: front/pages/psyemDonationCheckout.php:266
msgid "Thank you for your donation"
msgstr "感謝您的捐款"

#: front/pages/psyemDonationCheckout.php:270
#: front/pages/psyemEventThankyouShortcode.php:41
msgid "REFERENCE ID"
msgstr "參考ID"

#: front/pages/psyemDonationCheckout.php:275
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:515
msgid "BACK TO HOMEPAGE"
msgstr "返回首頁"

#: front/pages/psyemDonationCheckout.php:295
msgid "Please select an amount first to proceed with the donation checkout"
msgstr "請先選擇金額以繼續捐款結帳"

#: front/pages/psyemDonationForm.php:24
msgid "Make a Donation"
msgstr "進行捐款"

#: front/pages/psyemDonationForm.php:45
msgid "Help keep our programs running"
msgstr "幫助我們維持項目運行"

#: front/pages/psyemDonationForm.php:51 front/pages/psyemDonationForm.php:60
msgid "Select Amount"
msgstr "選擇金額"

#: front/pages/psyemDonationForm.php:56
msgid "Every penny counts"
msgstr "每一分錢都很重要"

#: front/pages/psyemDonationForm.php:64
msgid "Donate towards our Core Objectives"
msgstr "捐款支持我們的核心目標"

#: front/pages/psyemDonationForm.php:65
msgid "Make a targeted impact"
msgstr "實現有針對性的影響"

#: front/pages/psyemDonationForm.php:68
msgid "Areas of Impact"
msgstr "影響範圍"

#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:49
#: front/pages/psyemEventDetails.php:58
msgid "Our Events"
msgstr "我們的活動"

#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:54
msgid "Checkout"
msgstr "結帳"

#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:91
msgid "Event Info"
msgstr "活動信息"

#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:97
msgid "Start Date Time"
msgstr "開始日期和時間"

#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:103
msgid "End Date Time"
msgstr "結束日期與時間"

#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:118
msgid "Registration Ticket Price"
msgstr "報名票價"

#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:134
msgid "Disclaimer"
msgstr "免責聲明"

#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:148
msgid "Order Summary"
msgstr "訂單摘要"

#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:201
#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:338
msgid "Enter your name"
msgstr "請輸入您的姓名"

#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:218
#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:344
msgid "Enter your valid email"
msgstr "請輸入您的有效電子郵件"

#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:227
msgid "Apply"
msgstr "應用"

#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:240
msgid "Total Ticket Price"
msgstr "票價總計"

#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:246
msgid "Total Discount Price"
msgstr "折扣總計"

#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:252
msgid "Total Checkout Price"
msgstr "結帳總計"

#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:267
#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:367
#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:390
msgid "Registration for this event has been closed"
msgstr "該活動的報名已結束"

#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:311
msgid "PAY NOW"
msgstr "立即付款"

#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:329
msgid "Participants Info"
msgstr "參與者資訊"

#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:356
msgid "Select total participants"
msgstr "選擇參與人數"

#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:362
msgid "Submit to Book"
msgstr "提交預訂"

#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:395
#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:432
#: front/pages/psyemEventThankyouShortcode.php:43
#: front/pages/psyemOrderVerifyqrShortcode.php:73
#: front/pages/psyemOrderVerifyqrShortcode.php:113
msgid "Click"
msgstr "點擊"

#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:397
#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:434
#: front/pages/psyemEventThankyouShortcode.php:45
#: front/pages/psyemOrderVerifyqrShortcode.php:75
#: front/pages/psyemOrderVerifyqrShortcode.php:115
msgid "here"
msgstr "這裡"

#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:399
#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:436
msgid "to view events or book new tickets"
msgstr "查看活動或預訂新票"

#: front/pages/psyemEventCheckoutShortcode.php:427
msgid "Event data not found to process checkout"
msgstr "未找到活動數據以處理結帳"

#: front/pages/psyemEventDetails.php:94
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: front/pages/psyemEventDetails.php:105
msgid "About the event"
msgstr "關於活動"

#: front/pages/psyemEventDetails.php:134
msgid "Start date time"
msgstr "開始日期和時間"

#: front/pages/psyemEventDetails.php:144
msgid "End date time"
msgstr "結束日期和時間"

#: front/pages/psyemEventDetails.php:155
msgid "Registration Fee"
msgstr "註冊費用"

#: front/pages/psyemEventDetails.php:183
msgid "Additional Information"
msgstr "附加信息"

#: front/pages/psyemEventDetails.php:222
#: front/pages/psyemKnowledgehubList.php:74
#: front/pages/psyemKnowledgehubList.php:102 front/pages/psyemSinglePost.php:15
#: front/pages/psyemSinglePost.php:37 front/pages/psyemSinglePost.php:58
#: front/pages/psyemSinglePost.php:90 front/pages/psyemSinglePost.php:113
#: front/pages/psyemSinglePost.php:142 front/pages/psyemSinglePost.php:162
#: front/pages/psyemSinglePost.php:180 front/pages/psyemSinglePost.php:211
#: front/pages/psyemSinglePost.php:232 front/pages/psyemSinglePost.php:265
#: front/pages/psyemSinglePost.php:288
msgid "More"
msgstr "更多"

#: front/pages/psyemEventDetails.php:296
msgid "Add To Cart"
msgstr "加入購物車"

#: front/pages/psyemEventDetails.php:387
msgid "Social Media"
msgstr "社交媒體"

#: front/pages/psyemEventDetails.php:454 front/pages/psyemPartnerDetails.php:86
#: front/pages/psyemSpeakerDetails.php:78
msgid "Tagged "
msgstr "標籤 "

#: front/pages/psyemEventThankyouShortcode.php:23
msgid "Booking confirmed"
msgstr "預訂確認"

#: front/pages/psyemEventThankyouShortcode.php:31
msgid ""
"We are delighted to inform you that your booking has been successfully "
"confirmed"
msgstr "我們很高興地通知您，您的預訂已成功確認"

#: front/pages/psyemEventThankyouShortcode.php:34
msgid "and your payment has been processed"
msgstr "您的付款已處理"

#: front/pages/psyemEventThankyouShortcode.php:37
msgid ""
"We look forward to serving you and ensuring you have a wonderful experience"
msgstr "我們期待為您服務並確保您擁有美好的體驗"

#: front/pages/psyemEventThankyouShortcode.php:47
msgid "to view more events or book new tickets"
msgstr "查看更多活動或預訂新票"

#: front/pages/psyemEventsListShortcode.php:33
#: front/pages/psyemKnowledgehubList.php:37 front/pages/psyemNewsList.php:38
#: front/pages/psyemProgrammesList.php:37
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: front/pages/psyemEventsListShortcode.php:40
msgid "UPCOMING EVENTS"
msgstr "即將舉行的活動"

#: front/pages/psyemEventsListShortcode.php:45
msgid "PAST EVENTS"
msgstr "過去的活動"

#: front/pages/psyemEventsListShortcode.php:50
msgid "VIEW ALL"
msgstr "查看全部"

#: front/pages/psyemEventsListShortcode.php:175
#: front/pages/psyemKnowledgehubList.php:135 front/pages/psyemNewsList.php:169
#: front/pages/psyemProgrammesList.php:106
msgid "<<"
msgstr "<<"

#: front/pages/psyemEventsListShortcode.php:176
#: front/pages/psyemKnowledgehubList.php:136 front/pages/psyemNewsList.php:170
#: front/pages/psyemProgrammesList.php:107
msgid ">>"
msgstr ">>"

#: front/pages/psyemKnowledgehubList.php:53 front/pages/psyemNewsList.php:54
#: front/pages/psyemProgrammesList.php:53
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

#: front/pages/psyemOrderVerifyqrShortcode.php:57
msgid "QR Scan successfully confirmed"
msgstr "QR 掃描成功確認"

#: front/pages/psyemOrderVerifyqrShortcode.php:64
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: front/pages/psyemOrderVerifyqrShortcode.php:67
msgid "Thank you, Your booking ticket scan for"
msgstr "感謝你，您的預訂票已掃描"

#: front/pages/psyemOrderVerifyqrShortcode.php:68
#: front/pages/psyemOrderVerifyqrShortcode.php:100
msgid "EVENT"
msgstr "活動"

#: front/pages/psyemOrderVerifyqrShortcode.php:69
msgid "has been successfully confirmed"
msgstr "已成功確認"

#: front/pages/psyemOrderVerifyqrShortcode.php:77
#: front/pages/psyemOrderVerifyqrShortcode.php:117
msgid "to visit the site"
msgstr "以訪問網站"

#: front/pages/psyemOrderVerifyqrShortcode.php:86
msgid "The QR code scan was unsuccessful"
msgstr "QR 碼掃描未成功"

#: front/pages/psyemOrderVerifyqrShortcode.php:94
msgid "The participant QR code scan has been failed to confirm"
msgstr "參加者的 QR 碼掃描確認失敗"

#: front/pages/psyemOrderVerifyqrShortcode.php:99
msgid "Your booking ticket is ALREADY scanned for"
msgstr "您的車票已經被掃描"

#: front/pages/psyemOrderVerifyqrShortcode.php:101
msgid "Please contact to administrator"
msgstr "請聯絡管理員"

#: front/pages/psyemOrderVerifyqrShortcode.php:106
msgid "Participant QR code link is invalid"
msgstr "參加者的 QR 碼連結無效"

#: front/pages/psyemPartnerDetails.php:64
msgid "About the Partner"
msgstr "關於合作夥伴"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:9
msgid "Register For Project SAFE"
msgstr "註冊參加 Project SAFE"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:13
msgid "Two simple steps to register"
msgstr "兩個簡單步驟來註冊"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:22
msgid "Participant Information"
msgstr "參與者信息"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:27
msgid "Contact information"
msgstr "聯絡資料"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:38
msgid ""
"Please fill in the following information if you would like join the project. "
"<br>All personal details will be kept strictly confidential"
msgstr "如果您想參加該項目，請填寫以下信息。<br>所有個人資料將會嚴格保密"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:41
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:319
msgid "Required field"
msgstr "必填欄位"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:47
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:49
msgid "First Name (Same with HKID)"
msgstr "名字（與香港身份證相同）"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:55
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:57
msgid "Last Name (Same with HKID)"
msgstr "姓氏（與香港身份證相同）"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:67
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:70
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:78
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:113
msgid "Day of Birth"
msgstr "出生日期"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:119
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:135
msgid "Month of Birth"
msgstr "出生月份"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:121
msgid "January"
msgstr "一月"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:122
msgid "February"
msgstr "二月"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:123
msgid "March"
msgstr "三月"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:124
msgid "April"
msgstr "四月"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:125
msgid "May"
msgstr "五月"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:126
msgid "June"
msgstr "六月"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:127
msgid "July"
msgstr "七月"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:128
msgid "August"
msgstr "八月"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:129
msgid "September"
msgstr "九月"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:130
msgid "October"
msgstr "十月"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:131
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:132
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:141
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:148
msgid "Year of Birth"
msgstr "出生年份"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:157
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:173
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:189
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:205
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:221
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:237 helpers/psyemHelper.php:30
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:160
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:176
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:192
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:208
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:224
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:240 helpers/psyemHelper.php:31
msgid "No"
msgstr "否"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:299
msgid "I have read and agree to the"
msgstr "我已閱讀並同意"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:331
msgid "SMS"
msgstr "短信"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:343
msgid "Contact Details"
msgstr "聯絡資料"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:347
#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:349
msgid "Phone number"
msgstr "電話號碼"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:364
msgid "Hong Kong Island"
msgstr "香港島"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:367
msgid "Kowloon"
msgstr "九龍"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:370
msgid "New Territories"
msgstr "新界"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:384
msgid "Central and Western"
msgstr "中西區"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:387
msgid "Eastern"
msgstr "東區"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:390
msgid "Southern"
msgstr "南區"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:393
msgid "Wan Chai"
msgstr "灣仔"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:397
msgid "Sham Shui Po"
msgstr "深水埗"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:400
msgid "Kowloon City"
msgstr "九龍城"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:403
msgid "Kwun Tong"
msgstr "觀塘"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:406
msgid "Wong Tai Sin"
msgstr "黃大仙"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:409
msgid "Yau Tsim Mong"
msgstr "油尖旺"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:412
msgid "Islands"
msgstr "離島"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:415
msgid "Kwai Tsing"
msgstr "葵青"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:418
msgid "North"
msgstr "北區"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:421
msgid "Sai Kung"
msgstr "西貢"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:424
msgid "Sha Tin"
msgstr "沙田"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:427
msgid "Tai Po"
msgstr "大埔"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:430
msgid "Tsuen Wan"
msgstr "荃灣"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:433
msgid "Tuen Mun"
msgstr "屯門"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:436
msgid "Yuen Long"
msgstr "元朗"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:452
msgid "Let us know more about you"
msgstr "讓我們更了解你"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:461
msgid "Karen Leung Foundation Website"
msgstr "Karen Leung 基金會網站"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:464
msgid "PHASE Scientific"
msgstr "科研公司"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:467
msgid "Social Media (eg. Facebook, Instagram, etc)"
msgstr "社交媒體（如 Facebook、Instagram 等）"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:470
msgid "School News"
msgstr "學校消息"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:473
msgid "Health Talk by Karen Leung Foundation"
msgstr "Karen Leung 基金會健康講座"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:483
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:487
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:499
msgid ""
"Thank you for your registration! We will put you in our first priority list"
msgstr "感謝你的登記！我們將你列入優先名單"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:504
msgid ""
"The project quota is full. You will be notified by an Email or Sms for "
"successful registration"
msgstr "本項目名額已滿。成功登記後，你將會收到電郵或短信通知"

#: front/pages/psyemProjectsafeForm.php:509
msgid "Reference no"
msgstr "參考編號"

#: front/pages/psyemSinglePost.php:13 front/pages/psyemSinglePost.php:35
#: front/pages/psyemSinglePost.php:56 front/pages/psyemSinglePost.php:88
#: front/pages/psyemSinglePost.php:111
msgid "Posted on"
msgstr "發佈於"

#: front/pages/psyemSpeakerDetails.php:54
msgid "About the Speaker"
msgstr "關於講者"

#: front/psyemFront.php:195
msgid "Event ticket price has been failed to calculate"
msgstr "活動門票價格計算失敗"

#: front/psyemFront.php:212
msgid "Event ticket price calculated"
msgstr "活動門票價格已計算"

#: front/psyemFront.php:228 front/psyemFront.php:1506
msgid "Payment intent has been failed to process"
msgstr "付款意向處理失敗"

#: front/psyemFront.php:260 front/psyemFront.php:599
msgid "Booking is not allowed for this event"
msgstr "此活動不允許預訂"

#: front/psyemFront.php:312 front/psyemFront.php:1598 front/psyemFront.php:1690
msgid "Payment intent created"
msgstr "付款意向已建立"

#: front/psyemFront.php:340 front/psyemFront.php:574
msgid "Booking order has been failed to process"
msgstr "預訂訂單處理失敗"

#: front/psyemFront.php:543 front/psyemFront.php:721
msgid "Booking order has been successfully proccessed"
msgstr "預訂訂單已成功處理"

#: front/psyemFront.php:559
msgid "Booking order payment intent is empty"
msgstr "預訂訂單的付款意向為空"

#: front/psyemFront.php:736
msgid "Booking order failed to process"
msgstr "預訂訂單處理失敗"

#: front/psyemFront.php:928
msgid "Events data not found"
msgstr "找不到活動資料"

#: front/psyemFront.php:932
msgid "Events data found"
msgstr "已找到活動資料"

#: front/psyemFront.php:947
msgid "Event data not found"
msgstr "找不到活動資料"

#: front/psyemFront.php:951
msgid "Event data found"
msgstr "已找到活動資料"

#: front/psyemFront.php:963
msgid "Login failed"
msgstr "登入失敗"

#: front/psyemFront.php:992
msgid "Login successful"
msgstr "登入成功"

#: front/psyemFront.php:1002
msgid "Logout failed"
msgstr "登出失敗"

#: front/psyemFront.php:1020
msgid "Logout successful"
msgstr "登出成功"

#: front/psyemFront.php:1253
msgid "Project safe request has been failed to process"
msgstr "安全項目請求處理失敗"

#: front/psyemFront.php:1268
msgid "Project safe request has been sucessfully submitted"
msgstr "安全項目請求已成功提交"

#: front/psyemFront.php:1269
msgid "Participant details are captured, Please submit contact informations"
msgstr "已擷取參加者詳情，請提交聯絡資料"

#: front/psyemFront.php:1418
msgid "Donation amounts has been failed to fetch"
msgstr "捐款金額擷取失敗"

#: front/psyemFront.php:1443
msgid "Donation amount records data found"
msgstr "找到捐款金額記錄資料"

#: front/psyemFront.php:1458
msgid "Donation cart amount process has been failed"
msgstr "捐款購物車金額處理失敗"

#: front/psyemFront.php:1482
msgid "Donation checkout page is not linked"
msgstr "捐款結帳頁面未連結"

#: front/psyemFront.php:1489
msgid "Donation cart amount successfully processed"
msgstr "捐款購物車金額已成功處理"

#: front/psyemFront.php:1527
msgid "Payment intent action is invalid"
msgstr "付款意向操作無效"

#: front/psyemFront.php:1715
msgid "Donation amount has been failed to process"
msgstr "捐款金額處理失敗"

#: front/psyemFront.php:1886
msgid "Donation has been successfully proccessed"
msgstr "捐款已成功處理"

#: front/psyemFront.php:1904
msgid "Donation payment intent is empty"
msgstr "捐款付款意向為空"

#: helpers/psyemHelper.php:14
msgid "PSY Events Manager"
msgstr "PSY 活動管理系統"

#: helpers/psyemHelper.php:15
msgid "https://smtlabs.io"
msgstr "https://smtlabs.io"

#: helpers/psyemHelper.php:16
msgid "Custom Plugin for Events, Tickets, Sales and Orders Managements"
msgstr "用於活動、票券、銷售及訂單管理的自訂插件"

#: helpers/psyemHelper.php:17
msgid "Pawan Kumar"
msgstr "Pawan Kumar"

#: helpers/psyemHelper.php:20
msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定嗎？"

#: helpers/psyemHelper.php:21
msgid "Are you sure want to permanently delete this record?"
msgstr "你確定要永久刪除此記錄嗎？"

#: helpers/psyemHelper.php:22
msgid "You wont be able to revert this"
msgstr "此操作無法還原"

#: helpers/psyemHelper.php:23
msgid "Want to create copy of clicked event?"
msgstr "是否要複製所點擊的活動？"

#: helpers/psyemHelper.php:24
msgid "Want to send ticket to selected participants?"
msgstr "是否要將票券發送給所選參加者？"

#: helpers/psyemHelper.php:25
msgid "Are you sure want to create new record?"
msgstr "你確定要建立新記錄嗎？"

#: helpers/psyemHelper.php:26
msgid "Sorry, You cannot meet the project requirement"
msgstr "很抱歉，你不符合本項目的要求"

#: helpers/psyemHelper.php:27
msgid "Want to create offline registration?"
msgstr "是否要建立離線登記？"

#: helpers/psyemHelper.php:35
msgid "Please select a CSV file"
msgstr "請選擇一個 CSV 檔案"

#: helpers/psyemHelper.php:36
msgid "Please select participant"
msgstr "請選擇參加者"

#: helpers/psyemHelper.php:37
msgid "Shortcode slug is missing"
msgstr "缺少短代碼識別碼"

#: helpers/psyemHelper.php:38
msgid "Please fill the type title"
msgstr "請填寫類型標題"

#: helpers/psyemHelper.php:39
msgid "Information has been failed to save"
msgstr "資訊儲存失敗"

#: helpers/psyemHelper.php:40
msgid "Payment info has been failed to update"
msgstr "付款資訊更新失敗"

#: helpers/psyemHelper.php:41
msgid "At least one participant is required to book the ticket"
msgstr "預訂票券至少需要一位參加者"

#: helpers/psyemHelper.php:42
msgid "Number of participants must be greater than 0"
msgstr "參加者人數必須大於 0"

#: helpers/psyemHelper.php:43
msgid ""
"Your payment process was not successfull, and requires_payment_method, "
"please try again"
msgstr "付款程序未成功，需進一步操作，請再試一次"

#: helpers/psyemHelper.php:44
msgid ""
"Your payment process was not successful, and requires_action, please try "
"again"
msgstr "付款程序未成功，需進一步操作，請再試一次"

#: helpers/psyemHelper.php:45
msgid "Payment process failed"
msgstr "付款程序失敗"

#: helpers/psyemHelper.php:46
msgid "At least one ticket with participant is required to checkout"
msgstr "結帳時至少需要一張含有參加者的票券"

#: helpers/psyemHelper.php:49 helpers/psyemValidationsHelper.php:369
msgid "First name field is required"
msgstr "名字欄位為必填"

#: helpers/psyemHelper.php:50
msgid "First name is invalid, Add only alphabets [a-zA-Z]"
msgstr "名字無效，請僅輸入英文字母 [a-zA-Z]"

#: helpers/psyemHelper.php:51 helpers/psyemValidationsHelper.php:372
msgid "Last name field is required"
msgstr "姓氏欄位為必填"

#: helpers/psyemHelper.php:52
msgid "Last name is invalid, Add only alphabets [a-zA-Z]"
msgstr "姓氏無效，請僅輸入英文字母 [a-zA-Z]"

#: helpers/psyemHelper.php:53
msgid "Please enter your name"
msgstr "請輸入你的姓名"

#: helpers/psyemHelper.php:54
msgid "Please enter valid name, Add only alphabets [a-zA-Z]"
msgstr "請輸入有效姓名，僅可包含英文字母 [a-zA-Z]"

#: helpers/psyemHelper.php:55 helpers/psyemValidationsHelper.php:432
msgid "Phone field is required"
msgstr "電話欄位為必填"

#: helpers/psyemHelper.php:56
msgid "Phone field input is invalid, must be a 10 digits valid phone number"
msgstr "電話號碼格式無效，必須為 10 位數的有效電話號碼"

#: helpers/psyemHelper.php:57
msgid "Please enter your valid email"
msgstr "請輸入有效的電子郵件地址"

#: helpers/psyemHelper.php:58
msgid "Please enter a valid email address"
msgstr "請輸入正確的電子郵件地址"

#: helpers/psyemHelper.php:59
msgid "Company field is required"
msgstr "公司欄位為必填"

#: helpers/psyemHelper.php:60
msgid "Company is invalid, Add only alphabets [a-zA-Z]"
msgstr "公司名稱無效，請僅輸入英文字母 [a-zA-Z]"

#: helpers/psyemHelper.php:61
msgid "Country field is required"
msgstr "國家欄位為必填"

#: helpers/psyemHelper.php:62
msgid "Country is invalid, Add only alphabets [a-zA-Z]"
msgstr "國家名稱無效，請僅輸入英文字母 [a-zA-Z]"

#: helpers/psyemHelper.php:63 helpers/psyemValidationsHelper.php:441
msgid "District field is required"
msgstr "地區欄位為必填"

#: helpers/psyemHelper.php:64
msgid "District is invalid, Add only alphabets [a-zA-Z]"
msgstr "地區名稱無效，請僅輸入英文字母 [a-zA-Z]"

#: helpers/psyemHelper.php:65
msgid "City field is required"
msgstr "城市欄位為必填"

#: helpers/psyemHelper.php:66
msgid "City is invalid, Add only alphabets [a-zA-Z]"
msgstr "城市名稱無效，請僅輸入英文字母 [a-zA-Z]"

#: helpers/psyemHelper.php:67 helpers/psyemValidationsHelper.php:444
msgid "Address field is required"
msgstr "地址欄位為必填"

#: helpers/psyemHelper.php:68
msgid "Please choose particpants count"
msgstr "請選擇參加者人數"

#: helpers/psyemHelper.php:69
msgid "Please enter some amount to process"
msgstr "請輸入金額以便處理"

#: helpers/psyemHelper.php:70 helpers/psyemValidationsHelper.php:375
msgid "Gender field is required"
msgstr "性別欄位為必填"

#: helpers/psyemHelper.php:71 helpers/psyemValidationsHelper.php:378
msgid "DOB date field is required"
msgstr "出生日期欄位為必填"

#: helpers/psyemHelper.php:72 helpers/psyemValidationsHelper.php:381
msgid "DOB month field is required"
msgstr "出生月份欄位為必填"

#: helpers/psyemHelper.php:73 helpers/psyemValidationsHelper.php:384
msgid "DOB year field is required"
msgstr "出生年份欄位為必填"

#: helpers/psyemHelper.php:74 helpers/psyemValidationsHelper.php:387
msgid "Sexual experience field is required"
msgstr "性經驗欄位為必填"

#: helpers/psyemHelper.php:75 helpers/psyemValidationsHelper.php:390
msgid "Cervical screening field is required"
msgstr "子宮頸篩查欄位為必填"

#: helpers/psyemHelper.php:76 helpers/psyemValidationsHelper.php:393
msgid "Undergoing treatment field is required"
msgstr "治療中欄位為必填"

#: helpers/psyemHelper.php:77 helpers/psyemValidationsHelper.php:396
msgid "Received HPV vaccine field is required"
msgstr "接種 HPV 疫苗欄位為必填"

#: helpers/psyemHelper.php:78 helpers/psyemValidationsHelper.php:399
msgid "Are you pregnant field is required"
msgstr "是否懷孕欄位為必填"

#: helpers/psyemHelper.php:79 helpers/psyemValidationsHelper.php:402
msgid "Did you have a hysterectomy field is required"
msgstr "是否進行子宮切除手術欄位為必填"

#: helpers/psyemHelper.php:80 helpers/psyemValidationsHelper.php:405
msgid "Clinical study consent field is required"
msgstr "臨床研究同意欄位為必填"

#: helpers/psyemHelper.php:81 helpers/psyemValidationsHelper.php:408
msgid "Information sheet consent field is required"
msgstr "資訊說明書同意欄位為必填"

#: helpers/psyemHelper.php:82 helpers/psyemValidationsHelper.php:411
msgid "Voluntary participation consent field is required"
msgstr "自願參與同意欄位為必填"

#: helpers/psyemHelper.php:83
msgid "Cervical screening program consent field is required"
msgstr "子宮頸篩查計畫同意欄位為必填"

#: helpers/psyemHelper.php:84 helpers/psyemValidationsHelper.php:417
msgid "Professional opinion consent field is required"
msgstr "專業意見同意欄位為必填"

#: helpers/psyemHelper.php:85 helpers/psyemValidationsHelper.php:420
msgid "Terms and conditions consent field is required"
msgstr "條款與條件同意欄位為必填"

#: helpers/psyemHelper.php:86 helpers/psyemValidationsHelper.php:438
msgid "Region field is required"
msgstr "地區欄位為必填"

#: helpers/psyemHelper.php:87 helpers/psyemValidationsHelper.php:447
msgid "Contact source field is required"
msgstr "聯絡來源欄位為必填"

#: helpers/psyemHelper.php:88
msgid "Please select event"
msgstr "請選擇活動"

#: helpers/psyemHelper.php:89
msgid "Please enter number of participants"
msgstr "請輸入參加者人數"

#: helpers/psyemHelper.php:581
msgid "Your coupon code is expired"
msgstr "您的優惠碼已過期"

#: helpers/psyemHelper.php:584
msgid "Your coupon code is invalid"
msgstr "您的優惠碼無效"

#: helpers/psyemHelper.php:587
msgid "Please check! Your coupon code is invalid"
msgstr "請檢查！您的優惠碼無效"

#: helpers/psyemHelper.php:590
msgid "No coupons are allowed for booking this event"
msgstr "此活動不接受任何優惠碼預訂"

#: helpers/psyemHelper.php:1213
msgid "Offline registration order has been failed to create"
msgstr "離線註冊訂單建立失敗"

#: helpers/psyemHelper.php:1236
msgid "Registration is not allowed for this event"
msgstr "此活動不允許註冊"

#: helpers/psyemHelper.php:1359
msgid "Offline registration order has been successfully created"
msgstr "離線註冊訂單已成功建立"

#: helpers/psyemHelper.php:1730
msgid ""
"Your registration request for Project Safe has been successfully submitted"
msgstr "您對 Project Safe 的註冊申請已成功提交"

#: helpers/psyemHelper.php:1734
msgid ""
"You are now registered to Project SAFE - Our partner PHASE Scientific will "
"send you an email or sms for confirmation in 1-2 working days"
msgstr ""
"您已成功註冊 Project SAFE，我們的合作夥伴 PHASE Scientific 將於 1-2 個工作日 "
"內透過電郵或簡訊與您確認"

#: helpers/psyemHelper.php:1735
msgid ""
"Please call Kinetics Integrated Medical and Health Center within 2 weeks "
"from your sign-up date to arrange an appointment for the screening"
msgstr "請於報名日起兩週內致電 Kinetics 綜合醫療健康中心預約篩查時間"

#: helpers/psyemHelper.php:2102
msgid "Your booking has been confirmed"
msgstr "您的預約已確認"

#: helpers/psyemHelper.php:2105
msgid "Booking Order"
msgstr "預約訂單"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:8
msgid "Settings are required to process the request"
msgstr "處理此請求需要相關設定"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:11 helpers/psyemValidationsHelper.php:38
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:73 helpers/psyemValidationsHelper.php:101
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:129
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:162
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:199
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:238
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:274
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:315
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:341
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:460
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:484
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:508
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:539
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:577
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:620
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:665
msgid "Action is required to process the request"
msgstr "執行動作為處理此請求所必需"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:14 helpers/psyemValidationsHelper.php:41
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:76 helpers/psyemValidationsHelper.php:104
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:132
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:165
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:202
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:241
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:277
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:318
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:344
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:463
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:487
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:511
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:542
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:580
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:623
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:668
msgid "Nonce is missing, Invalid request"
msgstr "驗證碼遺失，請求無效"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:19 helpers/psyemValidationsHelper.php:47
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:82 helpers/psyemValidationsHelper.php:110
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:138
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:171
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:208
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:247
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:283
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:323
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:349
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:468
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:492
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:516
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:547
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:585
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:629
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:674
msgid "No kiddies please! Referer not matched"
msgstr "請勿帶小孩！參照來源不符"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:23 helpers/psyemValidationsHelper.php:51
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:86 helpers/psyemValidationsHelper.php:114
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:142
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:175
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:212
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:251
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:287
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:327
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:353
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:472
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:496
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:520
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:551
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:589
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:633
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:678
msgid "No kiddies please! Security nonce not matched"
msgstr "請勿帶小孩！安全驗證碼不符"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:35 helpers/psyemValidationsHelper.php:70
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:126
msgid "Order ID is required to process the request"
msgstr "處理請求需要訂單 ID"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:59
msgid "Invalid file type. Only CSV files are allowed"
msgstr "無效的檔案類型。僅允許 CSV 檔案"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:98
msgid "Event ID is required to process the request"
msgstr "處理請求需要事件 ID"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:153
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:193
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:235
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:268
msgid "Event key is required to process the request"
msgstr "處理請求需要事件密鑰"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:156
msgid "At least one ticket with participant is required to process the request"
msgstr "處理請求需要至少一張帶有參與者的票"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:159
msgid "Price calculation source is missing"
msgstr "缺少價格計算來源"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:187
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:229
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:262
msgid "Participant name is required to process the request"
msgstr "處理請求需要參與者姓名"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:190
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:232
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:265
msgid "Participant email required to process the request"
msgstr "處理請求需要參與者電子郵件"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:196
msgid "Ticket is required to process the request"
msgstr "處理請求需要票券"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:223
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:614
msgid "Payment intent is required to process the request"
msgstr "處理請求需要付款意圖"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:226
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:617
msgid "Payment status is required to process the request"
msgstr "處理請求需要付款狀態"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:271
msgid "Participants count is required to process the request"
msgstr "處理請求需要參與者人數"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:299
msgid "Event is required"
msgstr "需要事件"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:302
msgid "Participant first name is required"
msgstr "需要參與者名字"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:305
msgid "Participant last name is required"
msgstr "需要參與者姓氏"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:308
msgid "Participant email is required"
msgstr "需要參與者電子郵件"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:311
msgid "Participants count is required"
msgstr "需要參與者人數"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:358
msgid "Input source is missing"
msgstr "缺少輸入來源"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:362
msgid "Input key is missing"
msgstr "缺少輸入鍵"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:414
msgid "Cervical screening programme consent field is required"
msgstr "需要宮頸篩查計劃同意欄位"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:429
msgid "Contact way field is required"
msgstr "需要聯繫方式欄位"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:435
msgid "Email field is required"
msgstr "需要電子郵件欄位"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:524
msgid "Amount type is required"
msgstr "需要金額類型"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:527
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:555
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:593
msgid "Amount type is invalid"
msgstr "金額類型無效"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:559
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:563
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:597
#: helpers/psyemValidationsHelper.php:601
msgid "Amount must be greater than 1"
msgstr "金額必須大於 1"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:646
msgid "Task is required to process the request"
msgstr "處理請求需要任務"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:649
msgid "Task is invalid to process the request"
msgstr "任務無效，無法處理請求"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:655
msgid "Title is required to process the request"
msgstr "處理請求需要標題"

#: helpers/psyemValidationsHelper.php:660
msgid "Record slug is required to process the request"
msgstr "處理請求需要記錄別名"

#~ msgid "Enter Amount"
#~ msgstr "其他捐款金額"

#~ msgid "Become a Volunteer"
#~ msgstr "成為志願者"

#~ msgid "Contact Us"
#~ msgstr "聯繫我們"

#~ msgid "Get the Latest Update"
#~ msgstr "獲取最新更新"

#~ msgid ""
#~ "KLF is always looking for dedicated volunteers who are passionate about "
#~ "fighting women’s cancers or who simply want to assist the local community"
#~ msgstr "KLF 始終在尋找熱衷於抗擊女性癌症或希望幫助當地社區的志願者"

#~ msgid "Subscribe"
#~ msgstr "訂閱"

#~ msgid "Become a Sponsor"
#~ msgstr "成為贊助商"

#~ msgid ""
#~ "All our sponsorship opportunities include a range of attractive benefits"
#~ msgstr "我們的所有贊助機會均包括一系列吸引人的福利"

#~ msgid ""
#~ "Your donation will go a long way in helping to save lives by supporting "
#~ "our efforts to promote prevention, early detection, and optimal treatment "
#~ "of gynaecological cancer in Hong Kong"
#~ msgstr ""
#~ "您的捐款將大大有助於拯救生命，支持我們在香港推廣婦科癌症的預防、早期檢測"
#~ "及 最佳治療的工作"

#~ msgid ""
#~ "We are a registered charity in both the US and Hong Kong and are able to "
#~ "provide tax deductible receipts for both jurisdictions"
#~ msgstr "我們在美國和香港都是註冊的慈善機構，並能提供兩地的免稅收據"

#~ msgid "No records found."
#~ msgstr "未找到記錄"

#~ msgid ""
#~ "We are delighted to inform you that your booking has been successfully "
#~ "confirmed, and your payment has been processed. We look forward to "
#~ "serving you and ensuring you have a wonderful experience"
#~ msgstr ""
#~ "我們很高興通知您，您的預約已成功確認，付款亦已處理。我們期待為您提供服務，"
#~ "並確保您有一次愉快的體驗"

#~ msgid "Please wait..."
#~ msgstr "請稍候..."

#~ msgid ""
#~ "I herewith acknowledge that, if I am currently experiencing irregular "
#~ "bleeding, spotting or pain during my menses, sex or randomly, I cannot "
#~ "join the project, We kindly encourage you to contact your GP immediately "
#~ "and seek a professional opinion"
#~ msgstr ""
#~ "本人在此確認，如我目前正經歷月經期間、性交期間或隨機出現的不規則出血、點滴"
#~ "出血或疼痛，我將無法參與此項目。我們誠意建議您立即聯絡您的家庭醫生，並尋求"
#~ "專業意見"

#~ msgid ""
#~ "I confirm, that I have read and understood the information sheet for the "
#~ "project and have had the opportunity to view and study the educational "
#~ "videos provided for a better overall grasp on how to protect myself "
#~ "against cervical cancer."
#~ msgstr ""
#~ "我確認我已閱讀並理解有關此項目的資料說明，並且有機會觀看並學習提供的教育影"
#~ "片，以更全面地了解如何保護自己免受子宮頸癌的影響"

#~ msgid "I agree to take part in the above cervical screening programme."
#~ msgstr "我同意參加上述子宮頸普查計畫"

#~ msgid ""
#~ "I confirm, that I have read and understood the information sheet for th"
#~ msgstr ""
#~ "我確認，我已經閱讀並理解了該項目的資訊表，並且有機會觀看和學習所提供的教育"
#~ "視頻，以便更好地了解如何保護自己免受子宮頸癌的侵害"

#~ msgid "I understand that my participation is voluntary and that I am free t"
#~ msgstr ""
#~ "我明白我的參與是自願的，我可以隨時退出，無需給出任何理由，也不會影響我的醫"
#~ "療或合法權利"

#~ msgid "I herewith acknowledge that, if I am currently experiencing irregula"
#~ msgstr ""
#~ "我在此確認，如果我目前在月經期間、性交期間或隨機情況下出現不規則出血、點滴"
#~ "出血或疼痛，我將無法參加該計畫。我們懇請您立即聯繫您的全科醫生並尋求專業意"
#~ "見"

#~ msgid ""
#~ "Your donation will go a long way in helping to save lives by supporting ou"
#~ msgstr ""
#~ "您的捐款將大有助於挽救生命，支持我們在香港推廣婦科癌症的預防、早期檢測和最"
#~ "佳治療的努力"

#~ msgid ""
#~ "I here with acknowledge that, if I am currently experiencing irregula"
#~ msgstr ""
#~ "我在此確認，如果我目前正在經歷月經不規則出血、點滴出血或在性行為或隨機情況"
#~ "下的疼痛. 我無法參加此項目。請務必聯絡您的家庭醫生並尋求專業意見"

#~ msgid ""
#~ "Your payment process was not successfull, and requires_payment_method"
#~ msgstr "付款程序未成功，缺少付款方式，請再試一次"
